[{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7e8dbde33bfd137c37cc48b35faa524f2bd39b3f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.99227559478063, "nom_iris": "Le Recoux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 589.088520184114, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Recoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 118, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0235d94222a87dddd74c3f05fb4fb454b861f82a", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.73370910125307, "nom_iris": "Rieutort-de-Randon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2318.63335187816, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "code_iris": "481270000", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 621, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "nom_commune": "Rieutort-de-Randon"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6350fa561ca547229a9a178813eb9e8526efa4aa", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 398.892726990936, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.24056582856529, "nom_iris": "Rimeize", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1823.44330628308, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rimeize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 430, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481280000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0afe3b53610610a03e2848ab72f98e3a73185130", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 405.544437723739, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.48293484600224, "nom_iris": "Rimeize", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1941.11078831897, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rimeize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 433, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481280000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 48.5103824363158}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3c8fb215255f94e858b4dabf6e209111bad51916", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.71894258721973, "nom_iris": "Rocles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 952.04930232825, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rocles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 256, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481290000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "59a05ae0e29421363d21af4c76ef52312fe6c48a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.26237250955146, "nom_iris": "Rousses (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 443.682661298998, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rousses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 136, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "13fca632d4f49a5a1fd67aa00bd27fbd3828e7b9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Rozier", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 849.286271237167, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.47926626604624, "nom_commune": "Le Rozier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 155, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f71954e795397cbbedb8356b291d42ea44666018", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Rozier", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 914.652283690528, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.90098247542276, "nom_commune": "Le Rozier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 155, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "85a89f93366e6f6365ff049da74779c95ded4f7d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Rozier", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 916.096847682012, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.91030224310975, "nom_commune": "Le Rozier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 155, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "11776a33ff4ebc8bd4f32cac943b90f0866f544b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.22092894649013, "nom_iris": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4368.66145961729, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1035, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1595.03093525127}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "488ca89fa4e81056123c4bd084c91ef3a48c2a17", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.02139131418093, "nom_iris": "Saint-Amans (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 567.016175299511, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Amans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 141, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481330000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "19d22123e796342e3b09ca8913a88210fe6ba1d6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.60969608298397, "nom_iris": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 185.288421891862, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 71, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "40332f6c7b74423833ba7781d07821a03dcb5638", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.53473196935412, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 501.876929932116, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 198, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "99909febf959190460d1b217fc63323f9b7c6149", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.46046448439464, "nom_iris": "Saint-Bauzile", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1867.47885366297, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bauzile", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 342, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481370000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a6055d51cf663d80f5bf8aae46993bfe7b6b8d79", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.03790277236197, "nom_iris": "Saint-Bauzile", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2077.03855369252, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bauzile", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 344, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481370000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c5e981cbcc4205c57b28ed14a4428463746c3f2f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.46087806909915, "nom_iris": "Saint-Bauzile (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1889.46381190831, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bauzile", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 346, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481370000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f185ce2ff5db6e39a04008fb79eccd75c153af17", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.35535120265647, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Chirac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 326.676423362045, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 61, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481380000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "02c44183404e8e0aa5b888b9ae4c28cd15b72c1d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.55036378480419, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 564.507841783867, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 159, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3edbeaf6acdabd7f44d181f2c2ec6c069d149354", "fields": {"conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.25197480437443, "nom_iris": "Nord", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6144.81052111809, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "maille_geographique": "IRIS", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1170, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "nb_sites_tertiaire_enedis": 16.0, "type_iris": "H", "code_iris": "481400101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3602.41225678958}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "534b8168560e49df87e8e31754c4917e4d4b370d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1524.9339626424, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.64564513591289, "nom_iris": "P\u00e9riph\u00e9rie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9016.09528205289, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 14, "nb_sites_tertiaire_enedis": 22.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1597, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481400102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4518.46814980067}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9abc05807822e0eeaff61ed3e71ec9b80ca3ed3e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.03621973401457, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 101.810986700729, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 50, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48140xxxx", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 932.119527965433}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e8ef1ab06575b729ed67974b55e0f64772bd9a68", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.60828804769471, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 140.723233860094, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 39, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48140xxxx", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 945.296777409023}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0767eac1921796552ecc904494c8e62d8ccfed44", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.8550470922225, "nom_iris": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 849.633241138937, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 175, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481420000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3db3738bb62f64036e779c835069252c5d88e931", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.87280565554573, "nom_iris": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 842.995378409412, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 173, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481420000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3ac26a26ba2cece8b084c67afe6a3ccf0ad87607", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.24469054079592, "nom_iris": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1073.99256900345, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 331, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9ef953a974e8edfc3812ef63b4cf84a9d6d53a35", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.65540491649731, "nom_iris": "Saint-Denis-en-Margeride (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 592.155296378901, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Denis-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 223, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481450000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f60d0ab236963bbb10a697d63ca9b298eeaba2b9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.68749168696068, "nom_iris": "Saint-Denis-en-Margeride (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 612.748104627035, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Denis-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 228, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481450000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ed3d5bed1409e0b00c2be0f4dec9ff003c28da7a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.8199247553274, "nom_iris": "Sainte-Enimie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2761.80559810171, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 10.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Enimie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 723, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 869.962515077767}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "54dcb819dc3331f67a46b6dffd52bec0d000e3f3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.76837548517055, "nom_iris": "Sainte-Enimie (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2724.53547577831, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 11.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Enimie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 723, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1225.08056159352}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8cf3b51344371936ee950e2db33fe5f1d332439c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.96918247954563, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2191.40947347962, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 441, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481470000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "62f3717627d742992588d972b50ab8d6d52e1dd7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.28815268527912, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2406.109471802, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 455, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481470000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5e79e1559aff405cbdebefede2b68bfb09a210d1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.22570353784712, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2041.01480878016, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 483, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 189.398346506705}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5fa28e06f3e0a100945bb9f4ea229927d129dcf3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.67064916620085, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 598.315814090739, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 163, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481520000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6e64ee632883bf703170e32ca655bb30d8ee0800", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.02753048425868, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 676.625121355458, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 168, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481520000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7a57b8579224a1dfc8a65a55a6d1634248103462", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1280.77687867763, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.90719110604455, "nom_commune": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 261, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481540000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fd833bb3a944f1599a75e15a23a47de0f4cec692", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1345.12859742942, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.11455740467461, "nom_commune": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 263, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481540000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cb6f8f53539c1cae719e83170665ec3b8ff82a03", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1387.03896519829, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.33476525076266, "nom_commune": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 260, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481540000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7bc4b60460dde539f9692c33f505121cf73f21ca", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.28349465724212, "nom_iris": "Saint-Germain-de-Calberte", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2086.06189807691, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-de-Calberte", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 487, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481550000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8df7a3ed6b66c1f5796738e74488a798dbebbad4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.97237719034956, "nom_iris": "Saint-Jean-la-Fouillouse (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 555.834534595369, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 187, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481600000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ffb3154563c2c42ed0cab8a089f6efa6d17357b7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.72978244111434, "nom_iris": "Saint-Julien-d'Arpaon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 510.980194432665, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-d'Arpaon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 137, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f3a6ffd626b6b43e2552551568b3f70d39a2d8f3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.86037158871127, "nom_iris": "Saint-Julien-du-Tournel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 440.497224661536, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-du-Tournel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 154, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "81cb5324d4d91976d209dfb2a203f7682edff973", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.13506976054455, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Muret (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 707.096929053118, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Muret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 171, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481650000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "06bad7d253ae4104639f6e9838da6556f04cc64b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.88515567469009, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 452.969440926344, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 157, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "adbf51310c81c69d5506076ff94da542be8fc900", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.24137184894452, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 515.378123982179, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 159, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c9c661d6e23a8e3fed0d9bdfdbfc0dd56e93c769", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.99342433153909, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 95.6843679138761, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 48, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b772aa924ff403928fa8a07a8352b110611bd5c2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.72225930068863, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 655.1176369212, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 176, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481680000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "385006abe6a58cbc82496b62325b08c274509f29", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.13729797689017, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 744.71363584023, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 180, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481680000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a1199a6c12a82ac078cff2ebe7d1e449c68bbb9a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.06657939711701, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 764.516926657997, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 188, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0f54290677d4994292b1652e88ff51e28ac06ea7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.13548515238711, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 773.335723496389, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 187, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7bb682b781cedb760a032174042f9e2847c4d4a2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.85372313035346, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Boubaux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 622.111642417055, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Boubaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 218, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d0ed46460e3b58aa3cee957a80eb60a98931c817", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.42797525879318, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Lansuscle", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 452.4927341607, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Lansuscle", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 132, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7477ed68a2a7eab4b781c9c6076b437f490920b9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.5891889391203, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Lansuscle", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 466.59456208564, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Lansuscle", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 130, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "79c7049f8e2cc54786090c7062c850f4f8de5f8f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.92448868334061, "nom_iris": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 353.863130684214, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 121, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481720000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9ed19e8e095f4ca47375d05cd1e959f07be94490", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.75051070880431, "nom_iris": "Saint-Pierre-de-Nogaret", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 558.826095611843, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-de-Nogaret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 149, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0789710a24aad0b1e0e57dda5a4bcece5b200171", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.95920074946517, "nom_iris": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 358.063290685286, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 121, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "37b968e7f720e4a9a46699423ebeab9f10d8ff24", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.30931489306009, "nom_iris": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 410.355046739452, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 124, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b328fe7aaa6ed52e7735db05e551c762fbd9d5bd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.39244655609638, "nom_iris": "Saint-Pierre-des-Tripiers (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 444.410498848626, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 131, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0e8cb4c71dd76dce202798f9396f1af821155235", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.66422168818307, "nom_iris": "Saint-Pierre-des-Tripiers (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 472.684597775615, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 129, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "292a1665abe1641a43b640afdc41d3b9b61991c3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.26119644852611, "nom_iris": "Saint-Privat-de-Vallongue", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 743.552790263952, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-de-Vallongue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 228, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481780000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9d08bb457191be12156f757e1770cb73945b6bcf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.21518352419637, "nom_iris": "Saint-Privat-de-Vallongue (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 742.707394089361, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-de-Vallongue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 231, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481780000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e00f32cc78d027261fb855358fa4fa0ead0d05ef", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.91552107262769, "nom_iris": "Saint-Privat-du-Fau", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 405.257429095248, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-du-Fau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 139, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9f2b51827f6938e89109f5547e0684bbb16344b0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Rome-de-Dolan (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 420.172465561862, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.38682648156233, "nom_commune": "Saint-Rome-de-Dolan", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 78, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481800000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "97438f2b387bc2746e2e3d43f81f55a198407b6a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.93733481866939, "nom_iris": "Saint-Saturnin", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 424.610794405567, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Saturnin", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 86, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481810000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c9641fbc91b9d7d849eaec3f6cf496664b9c9fc9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.06091270888215, "nom_iris": "Saint-Saturnin", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 414.994842128336, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Saturnin", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 82, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481810000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3b8a6fd9624ef864ef9cac19d05f705d8dcd8574", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.05615207865774, "nom_iris": "Saint-Saturnin (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 340.71677460725, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Saturnin", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 84, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481810000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5d416c796af4853ae791a79751daf663b2e40359", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.13601946413341, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 238.337479274139, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 76, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "325f09cb07b01380c18af1b17ab4f91fc31551a5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.88648708274933, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 210.713557040701, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 73, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d444a0cb70fe156bc2e3b298da58efa54e8db3f1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.38134969702872, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 926.489816985869, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 274, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c47aadcfd23ec98e39d7c1602868fbffea6fd29d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.77621483914134, "nom_iris": "Saint-Symphorien (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1049.78772528129, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Symphorien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 278, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481840000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7d82df2a0ddddd58a2082e6e54e258cc0583db77", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.75563646159485, "nom_iris": "Les Salelles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 694.792745395046, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salelles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 185, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481850000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5de9c36a13e17c19a56314a1a3a4e52297268faf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.63805619864755, "nom_iris": "Les Salelles (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 683.95456534574, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salelles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 188, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481850000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "be692c0e57da0f02d30014f422d99773c9e0bbdb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.8498127383265, "nom_iris": "Les Salelles (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 723.764794805381, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salelles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 188, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481850000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1e91aca10c4bda57b4ac4445e6bfa9ef690c7c97", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Salle-Prunet", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 653.520116399057, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.71318247954009, "nom_commune": "La Salle-Prunet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 176, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481860000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e5b8a3c1607f79f5f33f1e9164b9d7d945cf49f4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Salle-Prunet (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 618.302120646713, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.41603381572769, "nom_commune": "La Salle-Prunet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 181, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481860000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dcf2f7c82a0284da9ba2a09f007f73eebfbfc06c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.00802578311109, "nom_iris": "Serverette", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1010.022497344, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Serverette", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 252, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481880000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8d3a0c8c76ed7439988e93b212c94027776537cc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.96864239761709, "nom_iris": "Termes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 765.947982740098, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Termes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 193, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481900000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a7e4f488cbcd60181f51fb5e2d2321993d94a2a0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.76022839937869, "nom_iris": "Termes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 740.764994677601, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Termes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 197, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481900000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0899b79f4fd73870d43f4a59fd0c5b9a17e13e53", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.12083988291882, "nom_iris": "La Tieule", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 465.18383110183, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Tieule", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 76, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481910000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bf510cafd5d481d3f4efcf764f9bd37abc9e422d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.05578201128852, "nom_iris": "Tr\u00e9lans", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 323.912893196583, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Tr\u00e9lans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 106, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481920000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1755835696ae2d0451a2bf5dc2c91819a1ecd124", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.79117686705684, "nom_iris": "Tr\u00e9lans (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 413.238278509195, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Tr\u00e9lans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 109, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481920000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2c06c14c78dec8a1434152cfdb1731d073435b50", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.45505980908873, "nom_iris": "Vebron (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 886.276591081032, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vebron", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 361, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481930000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "737b451fea0f7d8db2626339a987cfeea0afd8a4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.53475362008699, "nom_iris": "Vebron (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 922.650317711664, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vebron", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 364, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481930000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e6426f5b5861ef190dbc65913a809361fb854d36", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.66835438091804, "nom_iris": "Les Vignes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 553.921511518624, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Vignes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 151, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481950000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 805.102577133551}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ab99d11dfb0043e46866bc3c921c1443ed92a656", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.63315813910644, "nom_iris": "Villefort", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2835.49278113314, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Villefort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 612, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 707.530479576632}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "55ac22a6446655e2591297e62639e5a8594c7b0b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.22757224708253, "nom_iris": "Villefort", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3178.36392622618, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Villefort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 608, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 769.859674509962}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9da2e09e677825fe45a88ebc4d1d80af741e8957", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.65205064849877, "nom_iris": "Villefort (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2856.35909817825, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Villefort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 614, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 727.128805619937}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c13e9baa2c06dcaf9372ab62fc28b5637238f586", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.6860548821382, "nom_iris": "Villefort (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2877.23769763285, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Villefort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 614, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 748.490572801545}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b76376f69148616e82a00e280413d2d3e3530a1f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.99005640010611, "nom_iris": "Albaret-le-Comtal", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 514.289700818251, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-le-Comtal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 172, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480010000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a4ce981715c62f95e507faeef65354b5885466c8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.08286447354645, "nom_iris": "Albaret-le-Comtal (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 536.418418397082, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-le-Comtal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 174, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480010000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7dc3afd817c2243958e6f4463bc488c4e1b13c2b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.44962817869473, "nom_iris": "Albaret-Sainte-Marie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1841.97432439882, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-Sainte-Marie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 338, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480020000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1171.26689474458}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "58cdfaf70523a491b7e19ca1e33edc47dfa00aaa", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.38070583809613, "nom_iris": "Albaret-Sainte-Marie (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1867.10492581936, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-Sainte-Marie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 347, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480020000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1433.18777038177}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "69de61eac391500a7f227dacc014bae4ab955a6d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.82655927215041, "nom_iris": "Antrenas (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 868.780668987074, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Antrenas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 180, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 511.789799541597}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0e43aab5d705b7749cee6be22e5c38e9be1efc7c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1788.41899368758, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Aumont-Aubrac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4463.43189323173, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 12.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.13038148647325, "nom_commune": "Aumont-Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 870, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480090000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1069.85377413296}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8fdcd9e1192059fd3daf56dc9e034f4e5d6a0622", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1774.63622733703, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Aumont-Aubrac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4604.85359373747, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 12.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.16818585155721, "nom_commune": "Aumont-Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 891, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480090000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1077.4530539712}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6009a80b83ba86baab9ee249a02c7ace280409b6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.82868163569311, "nom_iris": "Auroux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1049.44088684214, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Auroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 371, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 298.63524429274}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b78b7fe92d3c7483cdc25531fef621ba2c18c5e2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.61148355347007, "nom_iris": "Bagnols-les-Bains (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1188.17808909165, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 6.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bagnols-les-Bains", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 329, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480140000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 679.456625632394}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b3732c8a807b6d4f16d2e401e65bfdc9c753bd2f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.18871668039448, "nom_iris": "Pied-de-Borne (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 991.690887602684, "nom_epci": "CC de Villefort", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pied-de-Borne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 311, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480150000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "57843977923463b514a7b928190dd01f99c7f277", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.27435792971028, "nom_iris": "Balsi\u00e8ges", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1782.73298024207, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Balsi\u00e8ges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 338, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "03f4829482567343133e14f02639dfdc1027c4d4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.39250706599042, "nom_iris": "Balsi\u00e8ges (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1838.84490950273, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Balsi\u00e8ges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 341, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d8e7c7d8c6681d3a82de00389f9eb53f0bb9bdd8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.33380762514822, "nom_iris": "Balsi\u00e8ges (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1888.16789930247, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Balsi\u00e8ges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 354, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "19afda581fb9f3f4f4bd5bcfad26893f0d19d9b6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.89651807151678, "nom_iris": "Le Recoux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 577.78913243898, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Recoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 118, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c93b9cc5f4f225dbbfed9d0cf6fb7eaab6ac3c38", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.75015966170529, "nom_iris": "Rieutort-de-Randon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2276.34691465511, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "code_iris": "481270000", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 607, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "nom_commune": "Rieutort-de-Randon"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "90a5bd2ef17bfa364d414ddbac16add7cdb8e0e1", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.83166839194233, "nom_iris": "Rieutort-de-Randon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2421.61442370756, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "code_iris": "481270000", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 632, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "nom_commune": "Rieutort-de-Randon"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0db5a230e889477b23addf321302ba47a4364727", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.48121889785887, "nom_iris": "Rocles (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 884.229600056152, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rocles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 254, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481290000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "04fc50d9ada4ed2568eff6ccac803dc5087d2f66", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.70936544211022, "nom_iris": "Rocles (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 931.050725969665, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rocles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 251, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481290000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4c32a30f6a3c20078fc75a9356be80090c359650", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.52645378267828, "nom_iris": "Rousses", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 490.177075792282, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rousses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 139, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "25e34c79f8c7565f133ebc7feae5d5adae282524", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Rozier (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 844.369706441977, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.44754649317405, "nom_commune": "Le Rozier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 155, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "64d1987a9be376459377e55bccd281528986a560", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.52736147279974, "nom_iris": "Le Rozier (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 867.795751229558, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Rozier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 157, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1831abe805b671f210ae78f37b5c30ddcbcdaecf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.64642753269571, "nom_iris": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4795.11321374197, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1032, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1742.43353611196}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "57ac2993a52baca7f3123ce53219b05eb72bcd0e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.94388475216315, "nom_iris": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 194.296393642768, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 66, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "84297610ea82c40c857cce7b77b26ce26d0214c1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.81741672682863, "nom_iris": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 205.67142105849, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes Au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 73, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "06a8f9cd5ed65ff3eff91565c6969829492c1b2a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.10214278209247, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 409.482847236205, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 132, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481350000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "274fb741c5b6bbb49777d5f67e22a8e4ede6313a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.14915801675415, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 425.13633226181, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 135, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481350000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a31e5452078ac48ee09a083a306af9cada75cc02", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07809640478031, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 606.384991741722, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 197, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9e8d77cd2249985e818cdf3aa185f9ca24756d62", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.86337491033622, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 564.084857336236, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 197, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e954c474123dec28ddd36738a25c55984e8f16f8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.61287568055835, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 272.159665152943, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 59, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481380000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "199131aefbf3761655614f29c00b8db3b539e143", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.86869987200214, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 357.990692192131, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 61, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481380000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "22df916e9d7f500cc204a1265ae2ad1096113a3b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.26702546779117, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Montauroux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 525.991100314378, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 161, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0431f66c74becb21ac41629d4a4d12c6f613c507", "fields": {"conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.89915054829079, "nom_iris": "Centre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5727.10699095193, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "maille_geographique": "IRIS", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1169, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "nb_sites_tertiaire_enedis": 16.0, "type_iris": "H", "code_iris": "481400101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3486.03627262676}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "600dd7459a2fade46e7c22e1ccdf6913f97b57e8", "fields": {"conso_totale_industrie_enedis_mwh": 189.397026492278, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.93122896669745, "nom_iris": "Centre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5710.36314343565, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nb_sites_tertiaire_enedis": 16.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1158, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481400101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3393.90474520374}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "54befbc01d41498b7b4ced68af432c75e0497d1d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1565.97830776586, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.19375187671951, "nom_iris": "Sud", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9928.58425838137, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 12, "nb_sites_tertiaire_enedis": 22.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1603, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481400102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4644.05051995163}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e1180449195f0a86fe5439ef7edbff51bcceb741", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.38679034298697, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 90.6980330335048, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 38, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48140xxxx", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1064.89581045163}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "612ffe7857369336551ffd1710aaa7e50f1c7939", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.17319729731186, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 36.3691162166675, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 31, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48140xxxx"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "854fdfd9585cdafc0bfe9da2353b8841273d533c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.5055339817867, "nom_iris": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 648.796893377284, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 144, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481410000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c4ae150f7f232f0f4185e77c6b117a57f8e90033", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.68126870393521, "nom_iris": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 692.827768182411, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 148, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481410000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5c8780c9ad771001c0d92122749b735fa84b23c2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.42601213863215, "nom_iris": "Sainte-Colombe-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 801.10819709242, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 181, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481420000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b681d65d9e840cf1903cca2307dee07c907a7d9a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.27202774224484, "nom_iris": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1102.67334913651, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 337, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "eeeed30bcceadecb86e8666bfb0579c336ee0748", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.08535335249326, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2324.00648208942, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 457, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481470000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7c9f26d1e916643cc13cf0a99c1ac9a74f605d48", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.16061122484619, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2005.41461037586, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 482, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 165.767610079867}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1c5234373219072a61d8c6c8a7ce7964d66781ce", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.51183407721618, "nom_iris": "Saint-Flour-de-Mercoire", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 424.931923343158, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Flour-de-Mercoire", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 121, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481500000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b5f988e1e83a0cc51ad8342c9f876ee5550db643", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.84860246472043, "nom_iris": "Saint-Flour-de-Mercoire", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 461.832295766452, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Flour-de-Mercoire", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 120, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481500000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "973286c8ccf060ee4f71c5eb5000048b7b216fca", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.79013684945359, "nom_iris": "Saint-Flour-de-Mercoire (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 458.606558783885, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Flour-de-Mercoire", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 121, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481500000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "623e76eb62949b17916474b69f503fd49763a8fd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.21728029336155, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 328.947862882201, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 78, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481510000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7ff89ddfef58bd303a6f2d6f20fb589dd6c8fe3a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.64873647029981, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 353.303971742786, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 76, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481510000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "72830e276236cfe8ef7570610872f4b3a6e8c34b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.86821377031594, "nom_iris": "Saint-Gal", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 321.061742936223, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Gal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 83, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2af47cdc72cfd5328242f1a9d64e598f7a43abd9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.94820112824055, "nom_iris": "Saint-Gal (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 347.441699285168, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Gal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 88, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e04e9ea336f02fe5db84b2369dc99812f954ebfa", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.29120483788154, "nom_iris": "Saint-Germain-de-Calberte", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2094.10796088619, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-de-Calberte", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 488, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481550000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b3f70db57873be5cc45e850b8a8136c31ae233ab", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.03954601548458, "nom_iris": "Saint-Germain-de-Calberte (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1934.94254141711, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-de-Calberte", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 479, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481550000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a45998decd2f1bda229faba535295c71fe463480", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.93720074000015, "nom_iris": "Saint-Germain-du-Teil", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2173.33480848008, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-du-Teil", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 552, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481560000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0c705bcb83b6f9c6663d9e37b49ebff72c673b09", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.41038987180266, "nom_iris": "Saint-Germain-du-Teil", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2460.99754846588, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-du-Teil", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 558, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481560000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 704.880175836804}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0c968d682c543ecda3066e2edc64c58d2139114f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.98553727674588, "nom_iris": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 263.045460265228, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 66, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b3be6e9084d8ccd5815ad81ff10da12350ec4d03", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.61646570479814, "nom_iris": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 309.303202221475, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 67, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "89eb9de9c9e05b3dea4479c40044b2245662302c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.21922791378878, "nom_iris": "Saint-Hilaire-de-Lavit", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 518.96503339602, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Hilaire-de-Lavit", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9f978a55e423d1c28a2e82673e3c945d9dc73fbf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.76022135361786, "nom_iris": "Saint-Hilaire-de-Lavit (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 462.507226494996, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Hilaire-de-Lavit", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c45df3731d34cce7a2530720bbbc5ecbf0b4e4b8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.65428335947418, "nom_iris": "Saint-Hilaire-de-Lavit (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 460.439703293746, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Hilaire-de-Lavit", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 126, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2309cfca245d2e3e7d92b59d810326e2a60efc5a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.01737704426785, "nom_iris": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 543.127867968213, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 180, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481600000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "98373cc2a673b1ccc78855fd1408207debd39194", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.61432080094223, "nom_iris": "Saint-Ju\u00e9ry", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 278.302701672552, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ju\u00e9ry", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 77, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481610000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f7bbf646c99536dcc16a7e844844020f52888887", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.18919019949747, "nom_iris": "Saint-Ju\u00e9ry (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 251.9460257603, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ju\u00e9ry", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 79, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481610000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2a3ea02c73474cb0abbed19d21d51189a4db283e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.66411419105212, "nom_iris": "Saint-Julien-d'Arpaon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 494.655415792036, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-d'Arpaon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 135, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2719cecfa682a67bfb1b4abfa5fac70b6732618e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.97620803473514, "nom_iris": "Saint-Julien-du-Tournel (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 434.52637307133, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-du-Tournel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 146, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "120a188c9c0a5592b53f87c4a595d88c8ad2c6aa", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.98617309284701, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 474.801521762675, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 159, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4728a3dbaa1525d3643df90079ce6f71899918ef", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.06921830797848, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 99.3224787829669, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 48, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b8ac2da7e9509b0d0863c707f2cf6d42307fafb0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.86518805608294, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 91.3942147480642, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 49, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2aee596f91166d11d2dda96ee90e0e04adad1c2a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.00813470930997, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Boubaux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 631.708288955093, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Boubaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 210, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "77c660114585c814f4ecbf5a88957e3158c10956", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.20462661986584, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Lansuscle (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 413.396833962694, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Lansuscle", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 129, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "aefd3bf9f39c78165a5970607a8f741555cf60b4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.75672805662948, "nom_iris": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 325.293910682278, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 118, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481720000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1feac8ecf56da612a8193b71e234b59499fb3007", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.56371722002231, "nom_iris": "Saint-Maurice-de-Ventalon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 310.209783622699, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 121, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481720000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f22ba614e207f4cbba949a7cf4e0cb3490c78c07", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.34456798007733, "nom_iris": "Saint-Maurice-de-Ventalon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 286.037293569434, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes Au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 122, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481720000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "447115756174b860331a1d2658db476c60288627", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.96320868411501, "nom_iris": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 848.126658400612, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 214, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481730000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "be0b9b5c025529d4e29c4d297294a9659f0dfab8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.3127204281652, "nom_iris": "Saint-Paul-le-Froid", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 573.100634072579, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Paul-le-Froid", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 173, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481740000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a1f824194b913678ea59ea2db3d51f807fe64e61", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.41411784198375, "nom_iris": "Saint-Pierre-le-Vieux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 807.783565083026, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-le-Vieux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 183, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fe3772218bc296cb084b482b64fe5d2d78b45510", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.96240583686623, "nom_iris": "Saint-Pierre-le-Vieux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 923.007485657119, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-le-Vieux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 186, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e407ff32610deb9cac24531d1f0654f25d6ade16", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07707404246587, "nom_iris": "Saint-Privat-de-Vallongue (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 716.958251894548, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-de-Vallongue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 233, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481780000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dc3073f4a1e5349dbe9069ba680d38064f5003bc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.05126932567484, "nom_iris": "Saint-Privat-du-Fau (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 405.818820314754, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-du-Fau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 133, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "019d9fa302f6325388f8a00d755bd1121ef08e7f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Rome-de-Dolan", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 373.318494756823, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.04484452374085, "nom_commune": "Saint-Rome-de-Dolan", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 74, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481800000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "02ed5a5a38892f5befe3c461c24717ded2e96f2f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.16376186084986, "nom_iris": "Saint-Saturnin (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 358.083520033088, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Saturnin", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 86, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481810000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e1cb65b0400d9dd522d4c6418d8c6cfd5abe5b80", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.40187067420942, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 911.701340688124, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 268, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c77b451459ab88253878745e86c7e15dc907b729", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.72348013014237, "nom_iris": "Saint-Symphorien", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1023.95703578915, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Symphorien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 275, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481840000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "442748647c06815851eda47af60f963edc0b63bd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.51237724498226, "nom_iris": "Serverette (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 881.606688490546, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Serverette", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 251, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481880000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "82fc6ce6df3e1e9bda602f35740e4b15ea3766a0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.47661994269434, "nom_iris": "Serverette (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 844.818646074726, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Serverette", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 243, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481880000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e1c131b6d89df066c29d2da35f3d27c0d102a5d0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.06368476360203, "nom_iris": "Termes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 800.545898429599, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Termes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 197, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481900000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c3ab1d45f913564abe6520dc19d86e064ad0a644", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.30071799245202, "nom_iris": "La Tieule", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 413.456003411258, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Tieule", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 78, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481910000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "58615f4fc516548cdca31a980ad890f76c71ed7e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.93692942590825, "nom_iris": "La Tieule (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 492.765142350385, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Tieule", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 83, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481910000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "617b103c33fa43e5016f43ca1430451f39b07e98", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.38002504630964, "nom_iris": "Tr\u00e9lans", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 358.282654908822, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Tr\u00e9lans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 106, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481920000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a0776868640b980176d56b6001a90e91b08a1f68", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.61685473942945, "nom_iris": "Vialas (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1818.71404390347, "nom_epci": "CC des Hautes C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vialas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 695, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481940000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2b7feaf41b89a8b602931265426286815123de79", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.4789452166719, "nom_iris": "La Villedieu (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 121.468315616923, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Villedieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 49, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481970000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6f48b7979caf14b3c24ae465bb4a29b9855890fb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.90891375102884, "nom_iris": "Allenc", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 930.321472744864, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Allenc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 238, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480030000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e6d1923931cf6f94f6da6633b0cd53416b519497", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.07572630770127, "nom_iris": "Allenc", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1002.62867169451, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Allenc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 246, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480030000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2391bc7fbdeae62549bfe979fe31029f902c9077", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.64439589486009, "nom_iris": "Altier", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 825.051519196349, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Altier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 312, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "54b875a50833992c811042629164842dab1f7f3e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.54690783986915, "nom_iris": "Antrenas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 786.615056297362, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Antrenas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 173, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 497.254700962216}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "97d7f7ccbc1e0be03f31d1e83239e61bc2ac38c2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.79328883913143, "nom_iris": "Antrenas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 853.205413365394, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Antrenas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 178, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 586.372756774729}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "14988838552677c07a3212cf9519b18b3e0eb1aa", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.73579625357265, "nom_iris": "Antrenas (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 857.179121896649, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Antrenas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 181, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 503.63226199951}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3f5ba7db6539c1d201c79ecb0a4cab71df0681ae", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.29844507290157, "nom_iris": "Arzenc-d'Apcher (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 119.519143790881, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 52, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fc8ac561298f344d90e1d03a662b78e3210edd6a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.29736981332995, "nom_iris": "Arzenc-d'Apcher (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 121.760600106487, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 53, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d8525e7f4186baeb73594b867c564fac6ecb75c8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.91067923807961, "nom_iris": "Auroux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1079.86199732753, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Auroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 371, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 239.160818697912}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fd46de99b05e61ac571151885c8f463ed8fdcb8c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.85548599810592, "nom_iris": "Les Monts-Verts", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 967.726985524587, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Monts-Verts", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 251, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480120000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1c643d0ab73105aab29fbf31e9696e54447155d3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.77806431656228, "nom_iris": "Les Monts-Verts (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 986.074786622756, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Monts-Verts", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 261, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480120000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5debab2f813b08dfa07a83b7ccd5b8f576367bc7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.17291372727203, "nom_iris": "Badaroux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2793.3734127269, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Badaroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 540, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480130000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8ae1c2ead8dd389e3773f6b7ee97703e0b63c80d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.61653134075937, "nom_iris": "Badaroux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2548.32530009917, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Badaroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 552, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480130000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e9adee7f78691dd595e053943bfc017bff27d529", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.77748580999748, "nom_iris": "Bagnols-les-Bains", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1261.68026053916, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bagnols-les-Bains", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 334, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480140000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 719.374723516287}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0ef8e0dbcb976b94abef4558c5bfe3170397245a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.8809866559279, "nom_iris": "Bagnols-les-Bains", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1296.24954307992, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bagnols-les-Bains", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 334, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480140000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 774.400955190296}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5e7f799f2406824c8b07c9df5c2a404257931c44", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.62567146392989, "nom_iris": "Bagnols-les-Bains (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1178.34322577722, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 6.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bagnols-les-Bains", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 325, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480140000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 683.866298711256}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "426384881276126617774dca16a837d99deae012", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.37641709666464, "nom_iris": "Pied-de-Borne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1073.70063673936, "nom_epci": "CC de Villefort", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pied-de-Borne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 318, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480150000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9afacb51f90a66ef0ee2ed3461531bb191fe9583", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.36647865108608, "nom_iris": "Pied-de-Borne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1057.07429644103, "nom_epci": "CC de Villefort", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pied-de-Borne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 314, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480150000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5d058d033f56d827046897ab5048001732b82b46", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.39144114825835, "nom_iris": "Banassac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3153.0547444495, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Banassac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 718, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1979.62311451434}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d97e9816a1ebee76dde52cef2efb022b1b3ec75e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.5341552781607, "nom_iris": "Barjac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2224.7304218206, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Barjac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 402, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480180000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6bedb1794e6635bbe688011c0ae98d7a50cb9b79", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.48489598165564, "nom_iris": "Barjac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2342.05058416696, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Barjac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 427, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480180000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 223.676910657521}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c9e367143f01e087ece4df159f8636379039d176", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Barre-des-C\u00e9vennes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 915.988786256626, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.28311392923522, "nom_commune": "Barre-des-C\u00e9vennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 279, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480190000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "da9eb988f99b4af98c6dbf17255f67f855a54357", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.67780312474155, "nom_iris": "Bassurels", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 155.31258123501, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bassurels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 58, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5e04c91777a92b2fd64a4c706bb42a0b6727287c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.92563236709009, "nom_iris": "Bassurels (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 227.686677291225, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bassurels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 58, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a315903767a8402fae33e8b7f67fa6196be6349e", "fields": {"conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.16823214063915, "nom_iris": "Nord", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5948.63519387566, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "maille_geographique": "IRIS", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1151, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "nb_sites_tertiaire_enedis": 16.0, "type_iris": "H", "code_iris": "481400101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3572.11843967468}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dcca729f60c159d7cdc74341ac4b32490cf60b61", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.18973374561182, "nom_iris": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 624.270328096161, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 149, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481410000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0fa9692dacf638adbae9d00ff8dde259d75c5896", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.42880397238081, "nom_iris": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 655.46298791236, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 148, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481410000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e37114c818ad01f2ed1ceaf246f75ebded008987", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.68418930069805, "nom_iris": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 805.680559720065, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 172, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481420000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "830841742423c2a7c115d1c809622aa500889b49", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.01221907129654, "nom_iris": "Sainte-Enimie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2892.80995040481, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 11.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Enimie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 721, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1322.63277778757}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8a54a1898f54f7cf85accf7dcd21e62f04c16bfa", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.05610010163025, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2295.46944614013, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 454, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481470000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2b3ef9e1ac930f3543e84759ddc6ca2b8455f63f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.84120934967744, "nom_iris": "Sainte-Eulalie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 184.678607729034, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Eulalie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 65, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481490000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a295bf02dd928047cf308a1e9ef022dbbf1b5336", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.94719699732966, "nom_iris": "Saint-Flour-de-Mercoire (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 477.610836676889, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Flour-de-Mercoire", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 121, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481500000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8b9497b7af0aa37fcdc8d428dbf90f48ecec3255", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.20753281868824, "nom_iris": "Saint-Germain-du-Teil", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2343.59578000935, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-du-Teil", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 557, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481560000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 306.466405412451}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "16fd1bdbd6b170f2e767057d4fe984b8b2ae4ba4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.27659583284297, "nom_iris": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 290.808516633322, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 68, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ebdcf7ad586bd647969aab75c7b8bc3ffc96964e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.11911007229222, "nom_iris": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 280.099484915871, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 68, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ee9e6151750e0d111d88a1dcf60ae53f1bfd80ea", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.27336586075719, "nom_iris": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 585.932489075538, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 179, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481600000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7b692e9fb89161cb52fd7095e7f44356858a9ac1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.06649127701014, "nom_iris": "Saint-Jean-la-Fouillouse (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 567.300886246876, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 185, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481600000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a544a01889c95c61bc4a603297eb42ffeb916bc7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.47392279098599, "nom_iris": "Saint-Ju\u00e9ry", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 277.913823278879, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ju\u00e9ry", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 80, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481610000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d8f91a24a5fade0c7836ad7b0151f1581c02af26", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.89764436501635, "nom_iris": "Saint-Julien-d'Arpaon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 522.284344912191, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-d'Arpaon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 134, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0414cd9427696f9630a8c26a823574ed13c27045", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.03794557646066, "nom_iris": "Saint-Julien-des-Points", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 503.794557646066, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-des-Points", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 100, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481630000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2613b00492cc878806d9d5a08eb09097288505f5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.23626299185363, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Muret", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 737.109760582532, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Muret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 174, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481650000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cb346fdfd87034ae33d42ae8d38974b97ab04519", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.1885695515326, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 510.171128245217, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 160, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6b0272b29c56f5f2717cd5b8bb6413d10decc19b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.17590167686987, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 514.496071652919, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Tr\u00e8ves", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 162, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1425ee20bbd0d171c89909cf5c594eafaa862839", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.95435789389102, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 95.7635368006602, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 49, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "da834d49ba70f6a47d21f2cd498db38a495dc171", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.27861633740173, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 791.54402241932, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 185, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e731721f8b5381247c21a6eed9d06c3e2223f6d9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.21143561210515, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Lansuscle (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 417.486629573669, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Lansuscle", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 130, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "20a2a47a538d8c738725f3397888413d3f2c8f12", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.81876772144962, "nom_iris": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 338.252126573954, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Maurice-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 120, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481720000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bdb84e4b88f580df03f95caf341d57e762a3a9a3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.21279865598198, "nom_iris": "Saint-Paul-le-Froid (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 562.239764796847, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Paul-le-Froid", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 175, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481740000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cb32cae5e98eb44c11ab4a39e222cf849175c4a7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.03653056145975, "nom_iris": "Saint-Pierre-de-Nogaret", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 613.552645341882, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-de-Nogaret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 152, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "49d9229af1e91e2fafa901b438391a05e4b040d0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.67035248501752, "nom_iris": "Saint-Pierre-de-Nogaret (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 568.904635177716, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-de-Nogaret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 155, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "55220edf2be1dba4563b8f72c1efe5945a13e438", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.7211243093391, "nom_iris": "Saint-Pierre-le-Vieux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 878.129121537072, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-le-Vieux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 186, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fdd0fa1dc940b1dae092e672a44541045696b01c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.65937979383376, "nom_iris": "Saint-Pierre-le-Vieux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 875.963401240746, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-le-Vieux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 188, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1018d7ab1123a5d262afcded1edbfdf7251f86fd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.88488429298939, "nom_iris": "Saint-Pierre-le-Vieux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 928.128015667984, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-le-Vieux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 190, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b72be87ecafde2ef9fc718a31b39aa3d621eba43", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.49859317162648, "nom_iris": "Saint-Privat-de-Vallongue", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 808.175022645718, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-de-Vallongue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 231, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481780000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "78d76ee8c9ad724c311b7f12193f60735455b88b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Rome-de-Dolan", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 363.767652166482, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.85023536221976, "nom_commune": "Saint-Rome-de-Dolan", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 75, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481800000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1528878199bcdd06e0d0260caadf547fcbf03851", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.74586132186348, "nom_iris": "Saint-Saturnin", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 403.398212358395, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Saturnin", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 85, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481810000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "87ef74264945764d2ffc158073b40d18a00bc95e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.28121742555799, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 232.966437214617, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 71, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8af24e201863b6fd4320d085acb7d52f15f72a1c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.96975327748819, "nom_iris": "Saint-Symphorien", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1083.74264475428, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Symphorien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 273, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481840000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "03cfb33cbd427cac0d4462fd850c3c178a77fc99", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.7523756047945, "nom_iris": "Saint-Symphorien (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1028.15091571369, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Symphorien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 274, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481840000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "663fbfa68b85dcb3e9fb47f962b735c97dd0a9e0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.12050456339393, "nom_iris": "Les Salelles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 741.690821410908, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salelles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 180, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481850000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b79b65aec972b3e01a2053b9d5fafb301eb202f9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.60810032233448, "nom_iris": "Vebron", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 933.699915395743, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vebron", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 358, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481930000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "63af4768c56324318107f29f573f13d4eef65453", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.69368603577353, "nom_iris": "Vialas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1845.17493450487, "nom_epci": "nd", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vialas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 685, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "nd", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481940000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b1b06fc51a32af808b06a5244a0adff1ab3779e9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.62804182833335, "nom_iris": "Les Vignes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 515.181939623336, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Vignes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 142, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481950000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 826.976399073775}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2937e27db8691b2d147f703ac422eb551ca942ad", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.38647082450938, "nom_iris": "Ribennes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 633.270044183254, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ribennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 187, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "798373a36cb53b58123f45924c300bb64c39a33b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.56544440702514, "nom_iris": "Ribennes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 666.7381041137, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ribennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 187, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e076346380a0d6b69fd608ede7fe0e41a0ba668e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.44811629388124, "nom_iris": "Ribennes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 620.660932898624, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ribennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 180, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b8042510d43c1a9d8d836437a766f23994cb8542", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Rieutort-de-Randon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2290.13438627441, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.74204965077518, "nom_commune": "Rieutort-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 612, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481270000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 560.327474003839}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b896a33fcf7deb1289990289efdb35d0fbf16d8e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 378.748525603186, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.57859086743613, "nom_iris": "Rimeize", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1964.2154821301, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rimeize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 429, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481280000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 54.1916368077312}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "60ca5cdae95fab84cd3fb4e9b51eec9ad7fafd37", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 233.676657187256, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.15029716010906, "nom_iris": "Rimeize (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1813.67985896766, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rimeize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 437, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481280000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 38.969172719314}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7953cbf03cc5266b9591a2cc207ad5ca68382a6d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.49701253577104, "nom_iris": "Rousses", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 451.114617114464, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rousses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 129, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f500f57dcec1f8f4882420c286195423ea48d7cb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.40442931771059, "nom_iris": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4585.01091973673, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 10.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1041, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1639.94946155045}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "97087249d24b0e0f05502c03fe67abef9f9786ef", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.44269788758519, "nom_iris": "Saint-Alban-sur-Limagnole (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4629.29119886377, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1042, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1826.27041644444}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5043dd781459e82b55492d46d32be758cd604884", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.22106335108854, "nom_iris": "Saint-Amans (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 578.28567909913, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Amans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 137, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481330000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a39bb3b0aa895d9120e0c9c7d9e69678d0622462", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.83749238566702, "nom_iris": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 190.11198983969, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 67, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e7575b640854ae0c62475c1f9d7ade4bb798f6e1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.36050333126186, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 446.946943057828, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 133, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481350000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2c999504f2bc967a4a0f2d1769146ea3c6dae7e4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.28117194270556, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 452.801728093368, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 138, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481350000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "04a0a6d2d477ba2fb1bc51a968490182207d2b20", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.44814987113121, "nom_iris": "Saint-Bauzile (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1863.26725592687, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bauzile", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 342, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481370000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b4c200aa775fe7c1d11e0c833668c4f857652cfd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1517.85115045898, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.06156797206825, "nom_iris": "Sud", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9516.66171614715, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 11, "nb_sites_tertiaire_enedis": 21.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1570, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481400102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4638.96466330926}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bc449b73a8e33a9333d15952f9f8f229b6476faf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.01621789483464, "nom_iris": "Sainte-Enimie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2915.77419164995, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 11.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Enimie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 726, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1191.75534280177}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "aad303604512958441044f585e8fa64d55eac25e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.89056009233143, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2391.48388515007, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 489, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 194.940468143322}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9892d6c702622316a6058281ce6d1a06b8bf6995", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.58974835408147, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2244.38694514584, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 489, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 204.772427034691}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "339502dd5c00c8f4900bfe754217dfb49b78bd2c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.68393082639492, "nom_iris": "Saint-Gal", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 302.082327764383, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Gal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 82, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "452c54abd03fd2af615a946742ce20b979dd30a0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.84565551859955, "nom_iris": "Saint-Germain-de-Calberte (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1868.98858203938, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-de-Calberte", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 486, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481550000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "23d9f3ed8955364ad99bcd73fa8c7a71dca807ae", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.43975635659019, "nom_iris": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 301.903432248133, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 68, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "72a7224509a379b1f5f9723623bda12b10c2cb26", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Rome-de-Dolan", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 396.056174955485, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.35211047237142, "nom_commune": "Saint-Rome-de-Dolan", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 74, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481800000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "006a497097a1be4077f854458e9b7588488aa91f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Salle-Prunet", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 617.780001937606, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.43211112187559, "nom_commune": "La Salle-Prunet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 180, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481860000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "62987cd37e76ee3f50b2b518509c505679502c4c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.64293536583337, "nom_iris": "Les Salces", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 327.723985363338, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salces", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 124, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481870000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c44818c4b4a195178bf1f0dbace0f62824c1873d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.37158483846154, "nom_iris": "Servi\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 495.622971253847, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Servi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 147, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5ad11bc2b3a5a79c1ea7382ea60d2d9eb16d70e6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.66384323292034, "nom_iris": "Servi\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 527.593425540529, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Servi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 144, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f80ec1ac44f89e7dfe7025149dbc753c01436c4e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.87913196847573, "nom_iris": "La Tieule (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 470.330557478058, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Tieule", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 80, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481910000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7905b4611015797f02acf451e028b0b056b10724", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.63737411730147, "nom_iris": "La Villedieu", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 129.231331747772, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Villedieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 49, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481970000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f7eef412d9dda203e09a02418b160b5e4524fec5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.82549732758092, "nom_iris": "Villefort", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2967.68085646226, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Villefort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 615, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 725.801396754295}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c063210b00d6be6b7e6c81951beece81c8f455a3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07159620867882, "nom_iris": "Albaret-le-Comtal", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 509.884970640684, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-le-Comtal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 166, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480010000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "79ebb923409de1eac3dea9a26c3b569ad1ee262f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.59748261385537, "nom_iris": "Arzenc-d'Apcher", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 135.069095920479, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 52, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fd40faffc263453ee6efa52c8a69b59823ab16f0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.39947370625993, "nom_iris": "Arzenc-de-Randon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 741.085267964665, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 218, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0b96340268536a809b7dbed6671e566333fbae8e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.65942436381883, "nom_iris": "Arzenc-de-Randon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 779.457389493411, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 213, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "64520f591f5affb0cf237a05e73dac3587204d84", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.77035007419118, "nom_iris": "Arzenc-de-Randon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 806.854915876913, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 214, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3531f6196745f910c1deb5ce5ad4efd4c9eca685", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1648.50077008723, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Aumont-Aubrac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4291.6160616551, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 12.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.82746463628245, "nom_commune": "Aumont-Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 889, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480090000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 960.092869351637}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4e643b264c3b4cc0347ca52c37f17af9e51c821c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.91521994233403, "nom_iris": "Auroux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1099.03791825993, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Auroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 377, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 275.573769648754}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "266f1f6e4df43c077e286675548e3da20f55e030", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.0871456330621, "nom_iris": "Auroux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1160.76675803135, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Auroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 376, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 251.890912955584}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "449a1ae2b273bad9b60ae87d25b4e306eefe092e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.05633994893096, "nom_iris": "Les Monts-Verts", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1022.1976671306, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Monts-Verts", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 252, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480120000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "88566a9dc453f51d36348b1b802e7f9fb55048a4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.05298281765288, "nom_iris": "Les Monts-Verts", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1013.24570441322, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Monts-Verts", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 250, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480120000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "74fd77d4263e472326a31f939cfca89e0e530653", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.57910376981756, "nom_iris": "Badaroux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2568.87721486765, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Badaroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 561, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480130000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a73d4b0919c98186f95daaa310a3f7a77e808a1f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07988876473423, "nom_iris": "Pied-de-Borne (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 970.164960891281, "nom_epci": "CC de Villefort", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pied-de-Borne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 315, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480150000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7bcaa2aeda143d115cf335b9ccd1fcbdd2389f4c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.27266746752915, "nom_iris": "Barre-des-C\u00e9vennes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 893.438218635459, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Barre-des-C\u00e9vennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 273, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480190000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a44b38479a350f60936c760bb1f6c89dd08c6994", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.64432765404757, "nom_iris": "La Bastide-Puylaurent (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 867.349981663321, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Bastide-Puylaurent", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 238, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "71166fd8a7f3e25866831241198c3a76223ab687", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.77964852654312, "nom_iris": "La Bastide-Puylaurent (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 880.658106684547, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Bastide-Puylaurent", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 233, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7e5ec6aa0be12be7a62cfad1bd5225b11228db2b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.82714751944505, "nom_iris": "B\u00e9dou\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 987.404060016822, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "B\u00e9dou\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 258, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480220000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f6807863e4e4bb3866badcce38c10004e6d12d35", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.77915088765112, "nom_iris": "B\u00e9dou\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 997.695834339896, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "B\u00e9dou\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 264, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480220000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7afa8b5870b18f6b2094c8aed7bcb4cc12a2cc6d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.73748152680376, "nom_iris": "Le Bleymard", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1513.68001835552, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Bleymard", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 405, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480270000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 858.468431057747}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c6e0d931eabde5e112da7ee7057c9ad57ae3feac", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.76540050375698, "nom_iris": "Le Bleymard (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1543.81420654036, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Bleymard", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 410, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480270000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 727.493894064638}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0679f4037950fa892e65629a54ba899f4d27e514", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.93102915638682, "nom_iris": "Le Born (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 386.89584864306, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Born", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 132, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480290000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "662135d61dd21e36caeba25aa79dab288b55fa10", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.41927553056648, "nom_iris": "Brenoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1386.56351460236, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brenoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 216, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "23e58b2e73b1ad3c6b3bf66d0bf90d04dc2afda7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Buisson", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 870.863075984111, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.3761963617292, "nom_commune": "Le Buisson", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 199, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4a1639a27a56ac2cc9aab515cc3c945262622497", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Buisson (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 831.933578727885, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.09819496910288, "nom_commune": "Le Buisson", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 203, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7b981585d4c9ce44dc587347753e443491747dd8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.04832897427074, "nom_iris": "Canilhac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 620.944463835301, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Canilhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480330000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c936f790af89c7917d0e6623746603501ac744e5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.11178666420033, "nom_iris": "Cassagnas (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 581.904106205462, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cassagnas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 187, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e9ff6289684103d0db81971f1cd509625fc2ccdb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.68981145876843, "nom_iris": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 915.07324177457, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 248, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480380000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3ec50cf279e6667c6a8c439cb6fa116e73d3e656", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.39735235943096, "nom_iris": "Chastel-Nouvel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2175.13300085068, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastel-Nouvel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 403, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480420000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0206753cb8844f4eccce4698a888dd604b13bd0e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 249.499230742225, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.31553846657587, "nom_iris": "Chastel-Nouvel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2322.89030989366, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastel-Nouvel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 437, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480420000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1adafb70c5e4a6a53eb116c372b3f231217beb45", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 271.21821474674, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.54722888899015, "nom_iris": "Chastel-Nouvel (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2523.98914449052, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastel-Nouvel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 455, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480420000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "077bc5c90e770494c09da9f99f8a74bddd39754d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.19332862165299, "nom_iris": "Chauchailles (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 293.786233192075, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chauchailles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 92, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4aff41eb025118464f2c0c2bd7b3d75c2da63b55", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.92204848780859, "nom_iris": "Chaudeyrac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1129.54996448888, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chaudeyrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 288, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480450000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5f1448ddd02f033e88cdcd70deafd0613c7510d9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.95248422560515, "nom_iris": "Chaulhac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 332.008674950833, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chaulhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 84, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2e0a1371f94802068b8b69cf6403807a24755c02", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.17849810021975, "nom_iris": "Ribennes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 581.665152340214, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ribennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 183, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "31708618f252b246f967c1464fa1fae7212203a2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.32530107674839, "nom_iris": "Ribennes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 615.180699198452, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ribennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 185, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a54bd3002728943c0c8791d45b19417c4eb6cb77", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Rieutort-de-Randon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2491.99082976929, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.98718532763087, "nom_commune": "Rieutort-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 625, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481270000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 559.987742580916}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f83353d3bc26e9bf7beb480abdb1eedda5394576", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.78366159079339, "nom_iris": "Rocles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 964.833705652315, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rocles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 255, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481290000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a045467843fbe08e23e6262cb1a5a52a20b98507", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.21192425670887, "nom_iris": "Rousses (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 433.609774655697, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rousses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 135, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bfebb328806147f4a68382a50e497072146aa596", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.84375946113159, "nom_iris": "Saint-Amans", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 545.813843480685, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Amans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 142, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481330000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cf72b34fff5ad9251b104c71064abc5681d59e8e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.33024627434995, "nom_iris": "Saint-Amans", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 610.564724683343, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Amans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 141, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481330000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7786d7dc3baa3b543f532e3286a8825d83e9ed17", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.97276673153807, "nom_iris": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 202.148137744589, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-And\u00e9ol-de-Clerguemort", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 68, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7ae0918b51cd5f94af8d5227fe4eef2e39e201f7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.63837394985541, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 487.542109280625, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-Capc\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 134, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481350000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "39ad4d52c12605d14c73204d1d6f6e810633a686", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.717402306152, "nom_iris": "Saint-Bauzile", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1961.06899101014, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bauzile", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 343, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481370000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c618439d0a727ad19f1f7a4643232d4ede956f13", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.1351252598436, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 313.242640850459, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 61, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481380000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ad9b4d547c5530689d0dba3ef8392d3a74026af6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.31259883304382, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Chirac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 318.755929982629, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 60, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481380000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dd2216f39f63a5fc4f7f3e0e364a6c722806f561", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.43494003412005, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Montauroux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 553.025345493328, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 161, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "66786412ae5655749beb0bb13b91fb2b5a9192b8", "fields": {"conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.89610514175152, "nom_iris": "Nord", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5630.52091301425, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "maille_geographique": "IRIS", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1150, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "nb_sites_tertiaire_enedis": 16.0, "type_iris": "H", "code_iris": "481400101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3483.49993672849}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "29d993c7a818dd4aa3d5c3c87d7f42c5cd69a48c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1725.58050172648, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.52629631111593, "nom_iris": "P\u00e9riph\u00e9rie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8936.02113507445, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 14, "nb_sites_tertiaire_enedis": 24.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1617, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481400102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4734.30540864185}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9f0784d6e89ddfad8ee4ad846da18f781ad84c2f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.32754408538587, "nom_iris": "Sainte-Colombe-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 783.285479454842, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Colombe-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 181, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481420000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5485478f224b74e6ec9940bd9b76b107cdd39d3d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.2121288655306, "nom_iris": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1043.94188129744, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 325, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c2477c4ddcee12295e3300da074d9ae623e86ca2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.35635392936264, "nom_iris": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1100.88408883095, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 328, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0d123d85a6e80be4b52ec763f927d415c3b5dcc1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.44030741776445, "nom_iris": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1142.1820626978, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Croix-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 332, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5cb16ca091480fe0a1420c5dd06bbc63ffdf44fc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.17753274297034, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2026.10338034061, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 485, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 191.690367231353}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4668dd857b588c7a252fb23a409cf6c026c0a111", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.01075879912042, "nom_iris": "Sainte-Eulalie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 189.677804344587, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Eulalie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 63, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481490000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4dc68d33482a750e6499f06b60c38004ff0e1bdb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.79467516562016, "nom_iris": "Sainte-Eulalie (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 176.06453543407, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Eulalie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 63, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481490000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2ddea2fa727916b5c1517fea13efc9d220b1ccb3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.60229834358947, "nom_iris": "Sainte-Eulalie (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 163.944795646137, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Eulalie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 63, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481490000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "73c8441f55e9189d628ad2e60f4f1cc9f39b9b73", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.93267204106053, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 302.815747161661, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 77, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481510000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a06b6903864b1376a6cfab179b435c3fbb09fcbc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.61298056976005, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 341.360562162243, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 74, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481510000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6ebbf621ab9977bc2c44cc06ee1b4862a23ec0f2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.69090950990392, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 333.054575203179, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-d'Albuges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 71, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481510000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b234d82faf9513ea05bd317c5a6cc8e66eaed6b3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.96061784122489, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 669.344415167006, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 169, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481520000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5b7b1653c310ddecde896c8a9aa3229d955104ec", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.28226024624977, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 564.54876235496, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 172, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481520000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5858b34d019c23a4c1f65f45f9bf993bfdcae7ff", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.95377946227474, "nom_iris": "Saint-Gal", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 336.071254293353, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Gal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 85, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f5477f4d0056788fe53480cea794e0dfb25e7899", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.1528619640297, "nom_iris": "Saint-Gal (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 361.298990870584, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Gal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 87, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "91cac577eff188472a76f24202bc86775328694a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.30306244828897, "nom_iris": "Saint-Hilaire-de-Lavit", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 507.761368898098, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Hilaire-de-Lavit", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 118, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d69aa7609d4e8a8d76536d2effe2789e874a0fe0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.02945357495607, "nom_iris": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 566.507818516786, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Jean-la-Fouillouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 187, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481600000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cfacd0fd7e56b00a281f072882f9e477363bfd6d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.37219299664842, "nom_iris": "Saint-Ju\u00e9ry (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 263.031053738577, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ju\u00e9ry", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 78, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481610000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4f0d061fd2d7775c38d2e5877de37298c43b1ef1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.72844343354426, "nom_iris": "Saint-Julien-d'Arpaon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 499.611420094931, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-d'Arpaon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 134, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "93ef9c576982408197d01d3ea61c834edc06e265", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.43797608707923, "nom_iris": "Saint-Julien-des-Points", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 421.607728272527, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-des-Points", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 95, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481630000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0b08b5ace0b9dc8fad124265f2aa4037e4618304", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.71288960206051, "nom_iris": "Saint-Julien-des-Points", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 466.57607060399, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-des-Points", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 99, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481630000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "547e372bea0b68d426392283ae3c35e788bcfcb5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.76921509229049, "nom_iris": "Saint-Julien-des-Points (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 457.844648859887, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-des-Points", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 96, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481630000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c91e6db717a0aeff5747d266d68ddef960cd50f7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.09355296149556, "nom_iris": "Saint-Julien-du-Tournel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 457.845838301343, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-du-Tournel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 148, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ac9f451cf1110ba66aa3428af285c255713300af", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.87158286462422, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 87.9643946373384, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Veyr\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 47, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c3f649cd143e1b875c2f2ece132083d024ccfed1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.09603777393505, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 733.190761534374, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 179, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481680000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a69f3ea344d8cad294fe2d680bc6ee16d46afe6f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.83200155596739, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 701.256284742033, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 183, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481680000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d050db27c6fcfa519dcadc75b1dc5d1551093bfb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.94712887435865, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 730.21884175635, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 185, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481680000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c29dfa4547ab88feb27f88da7b1f314ab5c2edbb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.24620005643452, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Boubaux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 688.194411964117, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Boubaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 212, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "916c096a831f29978dd68a9d19149245599ae301", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.30159464926428, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Boubaux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 703.239660293292, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Boubaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 213, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ec262d4f32da81b06bfcc907951aa27dadaa35e8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.34333744245735, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Lansuscle", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 431.290530076998, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Lansuscle", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 129, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "96db7f6793b56ea78459e380132d796065263842", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.07677088023555, "nom_iris": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 872.428968370407, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 214, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481730000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2a14e57edb988dcdcdc276c04ce1f87d1a9cf844", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.33790473535014, "nom_iris": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 906.622089688179, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 209, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481730000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bfacf187e695dec9ca552c27ed49113cb5e32122", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.41427180564235, "nom_iris": "Saint-Paul-le-Froid", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 604.326109598696, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Paul-le-Froid", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 177, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481740000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3dde9fc64f8e0c565c65918d28ec7e0869a1d44f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.48258264992206, "nom_iris": "Saint-Paul-le-Froid", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 609.451963736361, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Paul-le-Froid", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 175, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481740000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "94cb7bc8e629bfb52bc9e25767394a15b4615dc8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.75718933087572, "nom_iris": "Saint-Pierre-de-Nogaret (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 586.121535616612, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-de-Nogaret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 156, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e7729a2bd727515c814052d5183ef34b9839cac1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.84712794880325, "nom_iris": "Saint-Privat-de-Vallongue", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 884.839428224747, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-de-Vallongue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 230, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481780000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0df6fb389129e18fe6c4276b24ed1a21caaec1c2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.86135238021603, "nom_iris": "Saint-Privat-du-Fau", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 386.282571329164, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-du-Fau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 135, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9a4f9e56e92236b190d14ebcc3c42e4648ac1f6e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.18157885591934, "nom_iris": "Saint-Privat-du-Fau", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 426.331566693191, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-du-Fau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 134, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "18d32e98023ef36fcc12760241d551d1caee4ff5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Rome-de-Dolan (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 389.073978190032, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.05290880766275, "nom_commune": "Saint-Rome-de-Dolan", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 77, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481800000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4ad31b7b5bab0c5ccf80a1ff02d3f0cf4bbc3d01", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.15529493248804, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 224.025940206651, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 71, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "99691a7a0a298961ede2d86b11ae1d7d8fbe92ae", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.78173999307357, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1013.50631814372, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 268, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "10c1a1ad919cce1184e6a47ff0acf165e4c56055", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.48246562236237, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 947.230649282566, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 272, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bb591e715f1ff783f6b8f41c6c68bd27484b0dba", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.92398980123107, "nom_iris": "Saint-Symphorien", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1086.94517494101, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Symphorien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 277, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481840000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "29bc6592d3a16373f1249b17af5b4a16cc439848", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Salle-Prunet", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 561.91264375792, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.26693397533674, "nom_commune": "La Salle-Prunet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 172, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481860000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bed885bd13bd85fa563b597d84189d854b5b040c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.48619181589427, "nom_iris": "Les Salces", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 300.829209723207, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salces", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 121, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481870000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "462dfec17dab9953d146db7f4e60bf5ab52a3fda", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.73849788619177, "nom_iris": "Les Salces", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 345.050733660163, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salces", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 126, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481870000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4ab1c6714bdcda9b3be4a7cfab35056e68c4f693", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.65766778505935, "nom_iris": "Les Salces (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 326.8931375623, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salces", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481870000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "05f9061b3902672b5a84c139190e36ab1e2c033a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.94495074501627, "nom_iris": "Serverette", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 990.182636999083, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Serverette", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 251, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481880000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5d31c1563c98a5595a2001680984bcf5de61a999", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.71599923032815, "nom_iris": "Servi\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 549.967886088567, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Servi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 148, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "62e874ad6e14bf1eefc6b7d555f033c7f73cbb1d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.46910720029156, "nom_iris": "Servi\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 499.551436841985, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Servi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 144, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fc5cf159e8b36357f32c5395e9f933449c6c878a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.82174466768631, "nom_iris": "Termes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 749.061954866516, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Termes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 196, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481900000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "79b9dd5885cd2679cec985ac109f8dd161513aa0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.53074921404675, "nom_iris": "Tr\u00e9lans", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 377.790165903002, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Tr\u00e9lans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 107, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481920000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "48ff99015e288f7303840fee5c0d489f17a5c727", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.64332658251825, "nom_iris": "Tr\u00e9lans (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 393.479270911971, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Tr\u00e9lans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 108, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481920000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "94aac7b755fe869a7c77934efe572894caa01139", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.54277844426244, "nom_iris": "Vebron", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 930.656910600054, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vebron", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 366, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481930000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8c025a55193c037d74a443833a93958bf063047b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.6235826329238, "nom_iris": "Vebron", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 954.984078384262, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vebron", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 364, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481930000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "37eb940dc9788126442cb7720c9973869de336a6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.57331698714399, "nom_iris": "Vialas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1765.29545318078, "nom_epci": "nd", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vialas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 686, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "nd", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481940000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fced03112330bc65fcc9aa51d0bc72d048e97339", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.86187255988371, "nom_iris": "Vialas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1974.69206631976, "nom_epci": "CC des Hautes C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vialas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 690, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481940000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f2d36130fb95cdec11691920ae5874a45b576de1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.4991172031594, "nom_iris": "Les Vignes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 507.371994458113, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Vignes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 145, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481950000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 873.975193471941}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b4bfeb5f27302c3e5a97d49b8c037e651de38d1c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.73231576594162, "nom_iris": "Les Vignes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 548.650417593418, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Vignes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 147, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481950000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 739.404764856218}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d56d50421301a2d37ee1fed2c59bcfc9be330acf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.29167589212118, "nom_iris": "La Villedieu (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 164.583794606059, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Villedieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 50, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481970000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "22adc80d92e21e95868f58b658ec2f313ef61770", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.88250149610612, "nom_iris": "Albaret-le-Comtal", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 484.260251345828, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-le-Comtal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 168, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480010000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "81e6fdcb43ca9ff989558a0d1e29b548ac73fc2c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.00254688961397, "nom_iris": "Albaret-le-Comtal (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 510.432971234374, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-le-Comtal", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 170, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480010000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "427a37951724953050b17c62e48bf7ab11fa1241", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.70413997361604, "nom_iris": "Albaret-Sainte-Marie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1967.92829089754, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-Sainte-Marie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 345, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480020000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1406.73077333797}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d7c3d42b9ec5b90674ffb3fe0ab30e95dfa49f6b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.50405189966839, "nom_iris": "Albaret-Sainte-Marie (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1937.42626868327, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-Sainte-Marie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 352, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480020000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1657.90972681007}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f193e0e9bb3584ab4b5bfc50c4e16ed39f2d6b2c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.09694672146652, "nom_iris": "Allenc (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1024.23668036663, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Allenc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 250, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480030000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c2752f129e617a54b5d430189d12b36fca40ef61", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.67279628778458, "nom_iris": "Altier", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 841.930830652143, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Altier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 315, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "da569b849c01853d1b36ddc019d969fc2340f053", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.59170329166661, "nom_iris": "Arzenc-d'Apcher", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 132.176867874997, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 51, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8c66a043d3cea21eba941755fcd515db99978fed", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.49007079383689, "nom_iris": "Arzenc-de-Randon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 746.875149881095, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 214, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a1f79d0558a179e70fb61d94229f8d56bddb532d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.44109715403331, "nom_iris": "Arzenc-de-Randon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 736.394790963129, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 214, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "98937a4e51c3043cc31affed897744c135af1af1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1592.75114861455, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Aumont-Aubrac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4376.27272343834, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 12.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.95614124964705, "nom_commune": "Aumont-Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 883, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480090000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 994.15277226932}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "595eb1ac4fbc2c59b0f185e12307be852fffc373", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.64554903424326, "nom_iris": "Badaroux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2490.01428235439, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Badaroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 536, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480130000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7000a286feab14c490e1067fd30c31321697c634", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.76474333702151, "nom_iris": "Balsi\u00e8ges", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1965.77747792434, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Balsi\u00e8ges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 341, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7a55c642f22325e10a4cf85cf62f849d7397f549", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.00623929382398, "nom_iris": "Balsi\u00e8ges", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2042.12135990015, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Balsi\u00e8ges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 340, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7bc076f624ee7871fce8f38f91a1ba6bcf70e3dc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.21549156230743, "nom_iris": "Barjac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2585.64448991989, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Barjac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 416, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480180000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 229.376903063953}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "175ce9e520f0ee91de639120a4ef182f36f310c4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.67244533769945, "nom_iris": "Barjac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2416.46171385996, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Barjac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 426, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480180000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 269.656888093684}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "14d5d4931f743c3907234cae9722ad8f3683dacb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.08511435875388, "nom_iris": "Bassurels", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 245.106861525233, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bassurels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 60, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a90dfad973407f826c58a192536c642c97afeeae", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.71167463260832, "nom_iris": "La Bastide-Puylaurent", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 905.64861035643, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Bastide-Puylaurent", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 244, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b414337823a55157fc3c61e25f048d8c9fbdb6fd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.84154359299492, "nom_iris": "La Bastide-Puylaurent", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 925.812005911776, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Bastide-Puylaurent", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 241, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b3bdf8997d7c9c1db03674093153fa145b96d036", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.06584776675147, "nom_iris": "Belvezet", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 430.979863275655, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Belvezet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 106, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480230000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3c2b0d57e4070fe3e7f80717e95a27058efe1909", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.58800703599138, "nom_iris": "Belvezet", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 490.916752851077, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Belvezet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 107, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480230000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1072b2f2c3a034e98b6b16e5034b977f18aecfab", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.03649022693864, "nom_iris": "Belvezet (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 435.940944509373, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Belvezet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 108, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480230000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "44a3b3213bf422ac1a9198cf17512ae30a03d72d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.37918158479619, "nom_iris": "Les Bessons (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1164.86230155579, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bessons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 266, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8918889f4eff4a38ed2ff750cbf3fca35a37fadd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.41420642346573, "nom_iris": "Les Bessons (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1196.24994075921, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bessons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 271, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7dd8d04b0ee17694ceabafe14af390b729c4734b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.20060010493552, "nom_iris": "Blavignac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 747.706818678522, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Blavignac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 178, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ca94ea630c7c89b90fea19209054d4a6e5721392", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.81564573257697, "nom_iris": "Blavignac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 694.447523329008, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Blavignac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 182, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ccf159aa38523cd9faf58f71bace3a7e4eb5e827", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.62303431939042, "nom_iris": "Vialas (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1836.12402357329, "nom_epci": "CC des Hautes C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Vialas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 700, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481940000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4252e21c75bc644182e758eec2180ab965ec9405", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.75150556187086, "nom_iris": "La Villedieu", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 134.823772531672, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Villedieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 49, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481970000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "db2811de5d9f1cb114c68bfd21ecd495f339afd4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.1826666280066, "nom_iris": "La Villedieu", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 152.767998144317, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Villedieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 48, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481970000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1dd6308797f62939f62fae90c6d3a5a0adf6b132", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.17396340835298, "nom_iris": "Albaret-Sainte-Marie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1707.40792475648, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Albaret-Sainte-Marie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 330, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480020000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 924.074070499342}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "66018a3a00ff522ab9678701e9d096ec67207e83", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.41805237822231, "nom_iris": "Allenc", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1091.25893742091, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Allenc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 247, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480030000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f5e62b837505dbc8be02608b4ff20db3e623fb62", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.15545204612538, "nom_iris": "Allenc (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1009.77484720847, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Allenc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 243, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480030000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "30ab5b1cec065e51578a96319d90552101e3cbe8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.42085067911489, "nom_iris": "Altier", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 755.305411883845, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Altier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 312, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dfe239078231ac6b6013d718d00166b45634db41", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.53036562894314, "nom_iris": "Altier (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 786.943710601317, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Altier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 311, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0de42617c519f6c1ffa80845dde694dead0d2999", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.45824964445444, "nom_iris": "Altier (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 766.973889069785, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Altier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 312, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e085268f5b694ae0c32e4f6a7173cde016fcc552", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.55176750564833, "nom_iris": "Antrenas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 801.111080994105, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Antrenas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 176, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 584.077476761835}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b32bd53f18aadf90f0e88272abad25c628802f36", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.61205742056907, "nom_iris": "Arzenc-d'Apcher", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 135.826985869592, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Arzenc-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 52, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "038951b26a69f255e62e73410b33457ddb4dd451", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1751.10634241536, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Aumont-Aubrac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4230.34976864215, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 12.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.87367484866607, "nom_commune": "Aumont-Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 868, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480090000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1032.36200183933}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d74209f09c239cde5708066a17336716f507fbe9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.76963710324212, "nom_iris": "Auroux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1027.53536530283, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Auroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 371, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 245.060435706148}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "85a1b065008a422fcdb093f41d9ddccf30171710", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.70899710876851, "nom_iris": "Les Monts-Verts (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 942.085265627201, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Monts-Verts", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 254, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480120000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d7be54b88f0fb409a7e6502f18a034ab3e3945f7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.84405133640469, "nom_iris": "Badaroux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2620.63177299494, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Badaroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 541, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480130000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0960aca2b4ed417639ee34431ccd11b5183dbd87", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.80224004959297, "nom_iris": "Bagnols-les-Bains", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1311.77281710957, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bagnols-les-Bains", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 345, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480140000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 763.303291401028}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fccb5c943f357348b0c81de503a947de57a04534", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.54715023457474, "nom_iris": "Pied-de-Borne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1113.80517365647, "nom_epci": "CC de Villefort", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pied-de-Borne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 314, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480150000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "905f081bd203935258c3003b05865c1d8b9f1127", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.71759780992703, "nom_iris": "Banassac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3321.18885818863, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Banassac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 704, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1887.99939980343}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f329632c1b60aae352558b4a4b8cf434c0744fad", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.32691436983581, "nom_iris": "Banassac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3085.08994569293, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 10.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Banassac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 713, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1855.86105077158}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f83ec27c7139895f68b0bb1d17800c2942913410", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.21903159551955, "nom_iris": "Barjac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2549.80295416301, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Barjac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 410, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480180000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 239.057029914832}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "90f0d25440d022b3253cb658fc9eb47b287d91f7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Barre-des-C\u00e9vennes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 862.408104155242, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.99447258387237, "nom_commune": "Barre-des-C\u00e9vennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 288, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480190000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b95b8e38a0f9fdd69ee0ecdfb00840a44728c020", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Barre-des-C\u00e9vennes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 871.386297303791, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.03618918921181, "nom_commune": "Barre-des-C\u00e9vennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 287, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480190000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5773a154c08af18bc647a6716b1408013228c30b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.91106641917159, "nom_iris": "Bassurels", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 226.841852311952, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bassurels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 58, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e5537b6f8d740dab0c461ad13a5df5301ae95889", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.55893801823923, "nom_iris": "La Bastide-Puylaurent", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 875.49875248685, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Bastide-Puylaurent", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 246, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "436ecd57fd49cb6d5b8a773cc5440db6093a233b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.01523828179641, "nom_iris": "B\u00e9dou\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1011.8400470127, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "B\u00e9dou\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 252, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480220000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "162334ae6d2be8348d54bfcef404db2caf0ffad5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.00539580405551, "nom_iris": "Belvezet (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 428.577351033939, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Belvezet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 107, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480230000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8b3c3044a35c3a9d2ce41a75e6a73b1b3016d1e6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.22371777019445, "nom_iris": "Les Bessons", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1102.39033802075, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bessons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 261, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c3a83f886f80c7bf14c295721f90c50f08ee0911", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.51141766994866, "nom_iris": "Les Bessons", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1191.01426486645, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bessons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 264, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3f267598ccd75aa96b77fbad962e78245aa955e1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.63070975485867, "nom_iris": "Les Bessons", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1213.24595577297, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bessons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 262, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "faf82055946b07d24b104db5d564bc466604de4c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.01517402192855, "nom_iris": "Blavignac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 702.655453837497, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Blavignac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 175, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c7a4f0facfb597a30c1abffa9a712eadb20ec98b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.5402074561094, "nom_iris": "Le Bleymard", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1416.08298244376, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Bleymard", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 400, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480270000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 861.338415807653}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bcac22ee279b90c9d3837fe1ef412c75be30a625", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.80827993889563, "nom_iris": "Les Bondons", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 541.998028206857, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bondons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 193, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480280000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dfb24f2cd6fce4d8295823f922b619065d06a85e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.20436396533693, "nom_iris": "Le Born", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 422.976043424475, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Born", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 132, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480290000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d7eaf0021ac2759cc74eae62aa8aa10bbec59bcf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.58351700260277, "nom_iris": "Brenoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1183.70560455179, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brenoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 212, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f68c2db4e2bbddb8cb88f9e6b6ca3fae2aa1f67f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.52495288615164, "nom_iris": "Brion", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 363.070147273619, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brion", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 103, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "93e0e48f00fbbabbdf0f8cfa438e5b42550d07d9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Buisson", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 809.314903024159, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.08744900517252, "nom_commune": "Le Buisson", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 198, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "df18519e7a410a10ba794c62f8b2fb3ee7632d02", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Buisson", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 942.441688536316, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.68876461958366, "nom_commune": "Le Buisson", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 201, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b6d9654cec3fe9251a9217eb3b18de125fa07518", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.96865126895415, "nom_iris": "Cassagnas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 561.075089832334, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cassagnas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 189, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e5331b7367bc8ed2db159aee28f3e51201fe79be", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.1656659097854, "nom_iris": "Cassagnas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 607.807854678797, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cassagnas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 192, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ef5336142b840c28f7f877631554546c90966ab5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.44166923077483, "nom_iris": "Chadenet", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 413.07523846206, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chadenet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 93, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480370000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "746ba604d71842cdb2fe869249fda4d4cc484b73", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.68380600757539, "nom_iris": "Chadenet (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 346.277764712087, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chadenet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 94, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480370000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e271e0ce941ba4e4d64155e791ba2e99a7cf3d1e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.09647106240624, "nom_iris": "Chastanier", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 426.032990490248, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastanier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 104, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480410000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "de9fe9d1258d89db6340f5d82edebacf31fc36cd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.10549932195605, "nom_iris": "Chastanier", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 439.288427449297, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastanier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 107, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480410000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9ed85001c1259d863b0e556dfb7dfb5394fe8890", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 216.931851702755, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.10945066618528, "nom_iris": "Chastel-Nouvel (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2248.15829312153, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastel-Nouvel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 440, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480420000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b34571b7cb98d77c44ab9ec36c25a44a2684814f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.38690573463831, "nom_iris": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1552.96463006196, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 354, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480430000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 874.460162695743}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "12e66aea7ce1b0377ec8d2340e06e105ac3a76b4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.60051526767811, "nom_iris": "Chaudeyrac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1072.95354976808, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chaudeyrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 298, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480450000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "16e7cea5a0f9917cd57dc68c66c8777ad429a065", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.17167798788733, "nom_iris": "Chaulhac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 333.734239030986, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chaulhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 80, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "76ac6e2ff2fe9f36d02290f76b4bc90827f15f52", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.88117177970756, "nom_iris": "Chaulhac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 322.137257715727, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chaulhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 83, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8334a7b949e23ee0cccd3d7d6fa412a24e3897e5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.04429639283465, "nom_iris": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 310.518232069134, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 102, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7b1925fbf783a5d4e29a812d30d39ceee5fc4f2c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.11489011410205, "nom_iris": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 317.718791638409, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 102, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4d22efca7b1ed3155c3d1d1efd04da598eb22859", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.49498026343745, "nom_iris": "Cubi\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 793.403723773109, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 318, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "038c7e86f02987f552219143c8d639cedd9a7eb4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.53896928216103, "nom_iris": "Cubi\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 804.853262445046, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 317, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5b67ae536f4650d96cbdb00c00c0cdc6a66089b3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.43779308270535, "nom_iris": "Cubi\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 763.029234886776, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 313, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5c28b5a717b8d7fa2e4d861a50054f3dfc854544", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.23544223372169, "nom_iris": "Cubi\u00e9rettes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 194.126534023301, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e9rettes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 60, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480540000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b782bf5668280f9aa62ca0f93ee204db0144ca26", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.99963045302113, "nom_iris": "Cultures", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 439.967479865859, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cultures", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 88, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480550000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a43ca5f58522e9c7264b793955c1b3a1ee5c1cba", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.2411680210852, "nom_iris": "Cultures", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 530.499281792242, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cultures", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 85, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480550000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4ade02ae4edd57e79f7109524ef8abefeabdc683", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.9739342855096, "nom_iris": "Cultures (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 497.39342855096, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cultures", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 100, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480550000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "383300b3e3bf71928d079552b68ba3463970b77d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.11262875060981, "nom_iris": "Cultures (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 501.037617559761, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cultures", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 98, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480550000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "66cb3432deb73277010d704be74a10ca52db4c7d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 839.898078335599, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.53813893189421, "nom_iris": "Esclan\u00e8des (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1450.99240015628, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Esclan\u00e8des", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 262, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480560000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4ceefded40dfe7c743db41a3b4297c6527deea91", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.6660735355406, "nom_iris": "Estables", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 455.898574577442, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Estables", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 171, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cee55cad9fbf98cef5d7f49f57fbe79a7c4004d9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.95152162583191, "nom_iris": "La Fage-Montivernoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 451.582808752282, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Montivernoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 153, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e06e82ea13a0bf8494accb4eed908667da63dfe1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.13307301924599, "nom_iris": "La Fage-Saint-Julien", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 821.291683079359, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Saint-Julien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 160, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480590000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "74164b03cf6d862f3beb0b8d3f92ac3ab220a2b1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.32461272056228, "nom_iris": "Fau-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 575.158000657275, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fau-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 173, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480600000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2d516aecd3b8509ae07343d3253883b1098bc223", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 213.683446072709, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Florac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8732.91128005421, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nb_sites_tertiaire_enedis": 19.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.23555832137543, "nom_commune": "Florac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1668, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480610000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2744.16544748648}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "86528c0c853d49f4e540061acaf70355f52ab89b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 280.866257287104, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Florac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8201.84908913439, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 20.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.90541213464975, "nom_commune": "Florac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1672, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480610000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3136.38158803155}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e4d21ba369df380ef0401e822942f4151f323427", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.0119676160833, "nom_iris": "Fontanes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 489.460049162163, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontanes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 122, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "61585374cebd0fae10a790eb7c7ee83a1d56ab13", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.68700935563397, "nom_iris": "Fontans", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 873.82121728525, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 237, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480630000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7ad71d440b47309b91d3039590afa964aafdb5de", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.70296060796642, "nom_iris": "Fournels", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1514.35331576519, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fournels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 322, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 587.342033867482}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "33be071e6ec6e15055649c4d15d4335aa7e0b72c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.8218708605707, "nom_iris": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 778.836357517513, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 276, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c34199460fec04507d2c3f38c41716958f75627d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.16941108795564, "nom_iris": "Grandrieu", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2797.67484001823, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandrieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 671, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 294.640832824901}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e3c98e4347fb8bf23096a7611fab63d0aca6d949", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.75756617034987, "nom_iris": "Grandvals (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 284.029315546037, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandvals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 103, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e43cd807081c7cb2a67552c1e7937518bef843e4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.70587364661283, "nom_iris": "Grandvals (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 278.704985601121, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandvals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 103, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4089c5c053a40d2b341b92ea7b09f17258987ab0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.73259991381167, "nom_iris": "Les Hermaux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 338.842389312648, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Hermaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 124, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480730000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7ea64abf93bb6fe2be10832d79e3b7d81063b32a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.78150358734452, "nom_iris": "Hures-la-Parade", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1171.46837889941, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Hures-la-Parade", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 245, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480740000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "632619a06c6a5a9e2c93cd8482a789333837c205", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.4380138815918, "nom_iris": "Javols", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1151.73465033325, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Javols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 335, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2560b966dc740a7ec302ecdddfe1d663732d8361", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.19570453779743, "nom_iris": "Javols (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1112.10517915351, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Javols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 348, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b77e5e0697c2c623279e31846bf0780f44808aaf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.22460122628533, "nom_iris": "Julianges (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 274.599079708546, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Julianges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 65, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3507269a7e3ca4067d93cd07e7d0eb7606bf6d47", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.7895450147095, "nom_iris": "Lachamp", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 644.222652500615, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lachamp", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 170, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480780000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1eca24db586ee212d6ba7b68a08634cdfa8cd8fc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.90634880164832, "nom_iris": "Lachamp", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 671.89199388351, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lachamp", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 172, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480780000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fdcfa9dd06f42a5d1781ffd283a1ddf0092023b5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.04831321169525, "nom_iris": "Lachamp (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 684.164932776498, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lachamp", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 169, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480780000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4ea68b879646d6fe95a1320b86b1d856e0a0bb01", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.11404649345856, "nom_iris": "Lajo", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 395.483904669237, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lajo", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 127, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5ea9069f4fa48b4c1ced982cd098dcba4730abcc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.87247523685839, "nom_iris": "Lanu\u00e9jols", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 935.515245476811, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lanu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 192, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480810000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "77a3a6b929459be60cc6f2ac6fa3914c0448a6bf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.51245279530696, "nom_iris": "Laval-Atger", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 268.832449097845, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-Atger", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 107, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480840000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ea3157807d3fe0777b399ce0245b5f5be5976a7b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.31496673816016, "nom_iris": "Laval-Atger", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 252.331374459458, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-Atger", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 109, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480840000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "537d06ad5042801c297af927e7e72e058ef596d7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.11233651983322, "nom_iris": "Laval-Atger (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 232.357017181654, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-Atger", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 110, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480840000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5b763ff3a180efb365598fb444f5c236c36f8d3b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.02588724061624, "nom_iris": "Laval-du-Tarn", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 462.960747814284, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-du-Tarn", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 153, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480850000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9d9ab77e27c60f8e6ba285eee0843dc377d94582", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07650129701393, "nom_iris": "Laval-du-Tarn (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 461.475194552089, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-du-Tarn", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 150, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480850000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "adb603cd729a981e08ddb8aef7d007d46e3186cc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.0510393933552, "nom_iris": "Laval-du-Tarn (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 466.809027183346, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-du-Tarn", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 153, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480850000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7eaa40a44772a760c18555d47fa079d212dccb81", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.63331376187041, "nom_iris": "Luc", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 947.992954273346, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Luc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 360, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480860000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "149d991d105a917b4038893223c022a84ef51f24", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.70017655162211, "nom_iris": "Luc (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 980.164088238827, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Luc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 363, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480860000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "96bcce7a850eed63e584620bf7b3f77ffdf7cd72", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.87130586967886, "nom_iris": "Malbouzon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 468.428010231142, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Malbouzon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 121, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480870000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f6e8abb95698ebe51b3f7aba755a56bf73d29cd8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.06904327836144, "nom_iris": "La Mal\u00e8ne (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 870.775261569348, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Mal\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 214, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480880000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9ef3aef63ca6d2a0562f9db07639a6762a2ddeee", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.5880832808604, "nom_iris": "Le Malzieu-Forain", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1316.82656407577, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Malzieu-Forain", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 367, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8aa88a9e1061843c06692c52c917d22e1f9aec05", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Malzieu-Forain (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1238.92300481317, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.2432539393015, "nom_commune": "Le Malzieu-Forain", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 382, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fadc567ed987a720a50cb8c271cc24873938e2d4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.81578812052176, "nom_iris": "Le Malzieu-Ville", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3079.34101326106, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Malzieu-Ville", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 807, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480900000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f779522f0d014aa6ad04615520bdda3975ab6ceb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.09794947273219, "nom_iris": "Marchastel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 300.779018891199, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marchastel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 59, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480910000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "708d0eeeaad8e54cabad87217245a1daebaa5e44", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.07572202341376, "nom_iris": "Marchastel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 309.619043428239, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marchastel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 61, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480910000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "64e00d053ba6f1342465f77a7a266cdc098d3b13", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 609.218063718933, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.32110455404801, "nom_iris": "Sud-Ouest", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 11791.5676917704, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 28.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2216, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3941.27784102763}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d4be4126ebbcef6f55cdcc7e552254898696c037", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.76205225148434, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 70.4820900593737, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 40, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48092xxxx", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 454.322543853777}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "de2a5935605412c185f22242c73b1a841499d39e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.01784517160983, "nom_iris": "Le Massegros", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1745.17509976685, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Massegros", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 290, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480940000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "64323414ef731031eb11cb8c71af4e61970d0b31", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.51342373796491, "nom_iris": "Banassac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3136.82949788561, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Banassac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 695, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1670.89056709025}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7bdb62b78d44b5e115a71b41fcd0672566da973b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.81444143999562, "nom_iris": "Banassac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3403.81009807691, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Banassac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 707, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1917.38425844868}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3039222145f37a7873ec7a769094c31d71069481", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Barre-des-C\u00e9vennes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 928.617519848123, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.30468868273353, "nom_commune": "Barre-des-C\u00e9vennes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 281, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480190000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1474f086ad8171de51025dc0b1b4427ecdac10f0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.19300505329621, "nom_iris": "Bassurels (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 188.387298144476, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Bassurels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 59, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2146f3b1b8c00d01ee1c971bf2b5594dab4c9560", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.76133319620741, "nom_iris": "B\u00e9dou\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 955.378631836681, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "B\u00e9dou\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 254, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480220000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ea053b1026aa4b6e9d5643fc45f99d7ebb23e021", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.91563166254951, "nom_iris": "Les Bondons (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 574.379437522254, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bondons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 197, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480280000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9b83038daa90cbdc05f78b14938879dff5644769", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.89567855197259, "nom_iris": "Les Bondons (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 576.240031842545, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bondons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 199, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480280000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0e14a71a86f3670a38c188144e6561d22a6d77a5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07568322671544, "nom_iris": "Le Born", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 396.763136246291, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Born", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 129, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480290000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f4a67a52a867d28b4d64bf88a49d249719e628c0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.51023999900707, "nom_iris": "Le Born", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 459.841439869926, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Born", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 131, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480290000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d9e6a36bca81c47becbc74268b8cb96cc58861d6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.04978663982347, "nom_iris": "Le Born (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 405.621623096522, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Born", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 133, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480290000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fcd301ea7852e75811452c09eff044f1c6a80485", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.91282553764532, "nom_iris": "Brenoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1277.17031613139, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brenoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 216, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0235301b78369b18ea13bb757fe7e48983a10794", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.33466548476893, "nom_iris": "Brion (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 450.805210415969, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brion", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 104, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "78e0b583d243704d7e50010f81ae966860e98120", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.52762654458812, "nom_iris": "Canilhac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 520.677052627633, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Canilhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 115, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480330000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0d0aa86c97dd2905296b5849ec196583374388f9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.57033181323286, "nom_iris": "Canilhac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 562.150813027642, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Canilhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480330000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8f20b3900944bac7d20001291d33e6377ae7a1de", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 588.535447574477, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Canourgue (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 7935.6621951005, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 20.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.69843824458289, "nom_commune": "La Canourgue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1689, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2312.13402027008}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "effb5207395a64cedd7cac527fe966a66eaf8dbe", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 567.475235770849, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Canourgue (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8078.79454809785, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 21.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.81740879433384, "nom_commune": "La Canourgue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1677, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2462.45209344091}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "eed970ce08b617c97ea314dcaef5b81e9d77110f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.08056222979611, "nom_iris": "Cassagnas (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 582.226261431464, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cassagnas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 189, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "457eb3a1afce5174ec4c02888c08b3863b829bd6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.28183030768538, "nom_iris": "Chadenet", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 393.928388307055, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chadenet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 92, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480370000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "78d3d5b23900c6b45dccb6f4c43cd017a0dec07a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.32306370574788, "nom_iris": "Chadenet", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 406.367988340301, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chadenet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 94, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480370000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3702e493bc2d5b111efbd4cd5b4c10da1a7a5a0d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.88291267782318, "nom_iris": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 951.31360606668, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 245, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480380000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f566efca566ab532aa2ebc993d81c60b8f27afad", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1569.89855765485, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.14072094830509, "nom_iris": "Chanac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4893.96634278645, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 381.395422677049, "nom_commune": "Chanac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 952, "nb_sites_agriculture_enedis": 3, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1023.53806817475}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0ad64733bc9cd4b484d49b9812ce175943095473", "fields": {"conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1367.27148833267, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.41594271944026, "nom_iris": "Chanac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5118.06586987105, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 364.0949986305, "nom_commune": "Chanac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 945, "nb_sites_agriculture_enedis": 3, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1090.75480697827}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "96411df3f24160c0984a352b00fe765cc6d36c1c", "fields": {"conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1373.03771571532, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.99017285368626, "nom_iris": "Chanac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4700.74282817246, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 327.933135291973, "nom_commune": "Chanac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 942, "nb_sites_agriculture_enedis": 3, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1019.1093195822}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5bf810d442c5f0ae365ac3ea84147e5267ea3c41", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.8000977449053, "nom_iris": "Chasserad\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 795.227759553106, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chasserad\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 284, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480400000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bfbf6fde487bb1e971db0240ace9cb4adc415da5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.92268796978557, "nom_iris": "Chastanier", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 423.650300736841, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastanier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 108, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480410000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ab6c2c3030f47707c04e69d28a54f04121b13d86", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.56011919749078, "nom_iris": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1614.28219591174, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 354, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480430000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 934.430033031018}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2f64807b8770cde45695aaa26d0845d94b0ba1fd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.55437085854284, "nom_iris": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1616.80165478271, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 355, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480430000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 862.504921794214}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "af33df84ad3f6593ec1a0cc621a6fec323706b13", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.34671165631822, "nom_iris": "Chauchailles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 304.550760724958, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chauchailles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 91, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6d2c28ca61f2620d547285870b700e091af447d2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.05528807573968, "nom_iris": "Chaudeyrac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1212.53113464616, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chaudeyrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 299, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480450000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "87a23ee30259158fa3bac0a4d680c479e959e593", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.01027015263635, "nom_iris": "Chaulhac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 320.821612210908, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chaulhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 80, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "37266f4958c51b83aa035147171c717547c39c0b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Chaze-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 859.146303742563, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.64045043958713, "nom_commune": "La Chaze-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 236, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480470000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d72bfa1854a2704d8273c56997333976a43a941c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Chaze-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1054.00827595765, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.35540609899856, "nom_commune": "La Chaze-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 242, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480470000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "84603b665ba173c928bcb7ad5e0ba2543c939471", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.90780298450845, "nom_iris": "Cocur\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 734.666961087589, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cocur\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 188, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480500000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "12ac57cca68a9f91eaab6495bf8177f2ffa54720", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.81330076840684, "nom_iris": "Cocur\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 701.647341386859, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cocur\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 184, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480500000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "02101c5b6a56c5e2472fba1d64b5263809926139", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.78926487430478, "nom_iris": "Le Collet-de-D\u00e8ze (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2763.40583247386, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 577, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480510000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 272.339908287682}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fe8bd1375cfe79b8e83cacb97f47be617bf2f3de", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.44043439807805, "nom_iris": "Cubi\u00e9rettes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 202.985629486605, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e9rettes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 59, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480540000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "49fffc7b85bbd2bb4fb9fa500dc4568a29e02275", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.69632095468408, "nom_iris": "Esclan\u00e8des (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1509.52505299128, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Esclan\u00e8des", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 265, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480560000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8abef7ed5ee3e838c798172d8fdd941e22e636ff", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.52046818260112, "nom_iris": "Estables", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 443.602400137798, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Estables", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 176, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b0dbd9b3b86637e0f252addf539be6dc24cebeaf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.57590953651883, "nom_iris": "Estables (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 432.752802135163, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Estables", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 168, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6c3d58e41f0f442ae9e22b07ea653fbfe713c29e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.90972717116601, "nom_iris": "La Fage-Montivernoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 436.459075674902, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Montivernoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 150, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "584fcc6e4350bc15291666b3ba8b81244a35d257", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.65692523747529, "nom_iris": "La Fage-Saint-Julien", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 749.764963233522, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Saint-Julien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 161, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480590000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6b79198f31f9e6f610c31fc92cd888d5eb9b029b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.88830837306883, "nom_iris": "La Fage-Saint-Julien (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 787.017648064082, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Saint-Julien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 161, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480590000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3d245cef19a7a062caf2193e08867d8ea70c18e9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.96185232476025, "nom_iris": "Fau-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 512.400452183523, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fau-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 173, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480600000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1c593e57fb9d3c81ad24144f9a4fe8c11c2f4dd9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.28940621458736, "nom_iris": "Fau-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 572.3566813382, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fau-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 174, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480600000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "216ac785b2edb65b2e5cc8abd58bd139a87c53af", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.96529147489643, "nom_iris": "Fontanes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 475.834976987572, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontanes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 120, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5f9f182072ba118e9ccbbbbc39cf6fd39d811ea3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.58974075539614, "nom_iris": "Fraissinet-de-Fourques", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 261.56381629501, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Fourques", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 101, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480650000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c4196fb3142189867df731de10b1b7335c538dac", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.14000976724443, "nom_iris": "Gabrias", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 488.521152534842, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabrias", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 118, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480680000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "12c3ece6b9d3dd7550615a1cc1743b5389075e62", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.97750409704699, "nom_iris": "Gabrias (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 477.300491645639, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabrias", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 120, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480680000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c73ff4604e1383d1ae438fdb1171a54356885f6f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.99587781292863, "nom_iris": "Gatuzi\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 239.670225034291, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gatuzi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 80, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b087ef9c3c6cade8e4c71843fbb2db862b20583b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.90123407650101, "nom_iris": "Gatuzi\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 237.901194273083, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gatuzi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 82, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8c76782192f0c1f7a00d831504b9bc38ce75bdfb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.86492399873088, "nom_iris": "Gatuzi\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 237.788691894663, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gatuzi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 83, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "675bfceec5b373f977b3b2832110f1ccc1d446e1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.12324422982772, "nom_iris": "Grandrieu (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2774.94336667405, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandrieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 673, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 334.134159970242}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d10d4f4d705972b3e2be0d374f5605f0672ad929", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.73307622248449, "nom_iris": "Les Hermaux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 341.634527810561, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Hermaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 125, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480730000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "66d6173245ec8d1980a6262dd0e841a6c68d8335", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.14839923587705, "nom_iris": "Hures-la-Parade (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1028.80301049751, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Hures-la-Parade", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 248, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480740000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b69eb192529e878e3272b5dc108ae3d2578422b4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.10163157627188, "nom_iris": "Ispagnac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3063.9187874751, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ispagnac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 747, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 830.265482012048}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7177d369190df08ed52aef037c0db6fb4cb61aa0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.58479190483631, "nom_iris": "Javols", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1236.75320716853, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Javols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 345, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d3aff191dc1aaf940ebf6345b0d81a5c461f4b13", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.52015760787503, "nom_iris": "Julianges", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 284.769929296127, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Julianges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 63, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "982de15a2432ba15375e03ed3a5e62ddf26fef03", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.35025366665699, "nom_iris": "Julianges", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 278.416234666047, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Julianges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 64, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c78aeaa0c471d8a472f0a8b361af0eda0a9fb13e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.4152938511351, "nom_iris": "Lanu\u00e9jols", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 825.659950162265, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lanu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 187, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480810000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dfa6fe0eb3d7e9a249c187fccb2132154209c151", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.28314420473126, "nom_iris": "Lanu\u00e9jols (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 839.496264127326, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lanu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 196, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480810000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "561b37874269a291c7e8abdbe997f91e91e6d86c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.12915090351474, "nom_iris": "Laubert", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 507.885561132313, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laubert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f2959939f2a962bbc161f3df8d05c3ca7b403dab", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.12888678211633, "nom_iris": "Laubert", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 524.368621328773, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laubert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 127, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fd3e0619941ddcee73a0fd29e960a03949395a72", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.89217792488441, "nom_iris": "Laval-du-Tarn", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 433.826688732662, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-du-Tarn", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 150, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480850000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "df60fd1639dcffc6479d5b2d9a29fab9d794eef4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.80940418842016, "nom_iris": "Luc (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1017.0043162081, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Luc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 362, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480860000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ac7c87e09c419ec0d941af63e06ec12d0d7c6863", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.11690315689304, "nom_iris": "Malbouzon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 514.61289461163, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Malbouzon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 125, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480870000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dfa44c5cde248a98bd69f261004606821ef2ff9e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.85723802457486, "nom_iris": "La Mal\u00e8ne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1044.30617528359, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Mal\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 215, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480880000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7608ea85d5b87c1a02c12af617207c0f733ef7de", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.72880549810993, "nom_iris": "La Mal\u00e8ne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1011.96437659552, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Mal\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 214, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480880000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ec39e389f3be66ef4a73f568166baa80a271c771", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.18172898397832, "nom_iris": "La Mal\u00e8ne (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 903.253460539318, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Mal\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 216, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480880000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "70dd642dffec04e6d1eec02cbc7a5fa97388a638", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Malzieu-Forain (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1268.64676660753, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.36511078675737, "nom_commune": "Le Malzieu-Forain", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 377, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "34339a75b5d2574e76c36a3c5e49615e1a71e636", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1121.4209015821, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.12558036348449, "nom_iris": "Le Malzieu-Ville", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3329.34335333198, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Malzieu-Ville", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 807, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480900000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2830.3516928057}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7d142ca6b3950dd9b211ee5aa33bf7ef725b6eda", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.44718809588262, "nom_iris": "Marchastel (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 284.620038136488, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marchastel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 64, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480910000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ecf31a4ead16412c8780541b6a4a4e73871016b9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 659.404067398457, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.24377983079948, "nom_iris": "Nord-Est", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6696.30684393094, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 21.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1277, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 5234.51896251879}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "10ffb8a94ea6116a4d907d2c121f5eb144125562", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 526.131742579626, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.09814346263586, "nom_iris": "Nord-Est", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6622.48835796399, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1299, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 6121.51269735933}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c4116ee64cf01f7e7407606a53b189d61658a5bc", "fields": {"conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.97862385738752, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 62.5511010051378, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 21, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48092xxxx"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7205d818beb1501548069e4215d1490f4a1c2793", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 444.387955256856, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.16793972662404, "nom_iris": "Centre ville", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 10966.3680998962, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 28.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2122, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950103", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3923.81144891929}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2067087d9722b2b501fccc051f36c1c769cbcef7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 594.905097722952, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.65349229338324, "nom_iris": "Centre ville", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 12064.5525540798, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 30.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2134, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950103", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4077.54292298297}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8745d0ba9c28122a0854c3636e0ef513e5476cad", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Ermitage-Saint-Privat", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9496.60318175986, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 39.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.85126505345648, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1623, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950104", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 7293.03270240062}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "eae277ec9e143555c603d5a83c2bdec33655df3f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Ermitage-Saint-Privat", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9477.38637046665, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 40.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.89023391576548, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1609, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950104", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 7358.96428231485}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b5dfe31bd010e2deaab8eca98094b32c6639404a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.85501564416017, "nom_iris": "Bellesagne-Fontanilles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3912.84087882257, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1015, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950105", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 756.883364214892}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1b6e7f83ee022ed4ecedd97b31d4bbe171d73de7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Meyrueis (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3297.42708698363, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.12694253690066, "nom_commune": "Meyrueis", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 799, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480960000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2135.1844467235}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "84ad26dd9c8681930474f1e11da1847fa16dffc3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.97886359084093, "nom_iris": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 946.969534620141, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 238, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480970000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4de1b7d070508293c4d5aa5d24e9a58a84a4c4ba", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.027251350626, "nom_iris": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 974.594826851492, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 242, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480970000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4d4a527a25417478832b95c0435eaeb359029d9c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.76204600400978, "nom_iris": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2676.2698542535, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 562, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480990000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "34392fe2fa1f0d9303584287716d9926bee4eeab", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.09204727531976, "nom_iris": "Montbel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 482.359374949882, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 156, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481000000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3903f4389843a732a9bd1b2a188e6e24ac399f96", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.29743062146932, "nom_iris": "Montbrun", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 573.752928135661, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbrun", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 174, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481010000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "38394d43b1b5937a7e59645819ae69d44fcffb3f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.36192963237452, "nom_iris": "Montbrun", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 608.509263459789, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbrun", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 181, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481010000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2dbb7e85488d7448f855a093ed35fa6c24af7906", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.48115362108733, "nom_iris": "Montbrun", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 619.645344553545, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbrun", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 178, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481010000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "52cbffa9ff2c574dd163c76b05e69806595a3af7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.30253399738257, "nom_iris": "Montrodat", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2900.48609656827, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montrodat", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 547, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481030000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dfecb68a865a590636cda3f27a26ac4a167230bf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.65805884214015, "nom_iris": "Nasbinals", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2254.50047959583, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_tertiaire_enedis": 6.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Nasbinals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 484, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 909.846016434361}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "168cb2a2f04076e5a44ebac69f032e661472d9c6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.68512957326838, "nom_iris": "Nasbinals (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2361.30530492726, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Nasbinals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 504, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 841.045724201725}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "06e62cbc59d770461b13cae50a27a169b5e84684", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.50351025790995, "nom_iris": "Noalhac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 255.358046306815, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Noalhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 102, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481060000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7f0431e7a794458f05e376979f1c232cb7726a50", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.09027139888611, "nom_iris": "Paulhac-en-Margeride", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 372.214697298636, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Paulhac-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 91, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "aa1ec8253efb9423e2bcebc4e7f03bd5bfb41542", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.42756383457483, "nom_iris": "Paulhac-en-Margeride", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 394.05318127716, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Paulhac-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 89, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3e15ca1b68b6177f9fd3f5d56bb53363ed20c352", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.14580958485172, "nom_iris": "Paulhac-en-Margeride", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 368.977053051803, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Paulhac-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 89, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a2d92c12dc8f1002d8454e237d5e0ba6485cb636", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.17270437621341, "nom_iris": "Le Pompidou", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 828.075842191701, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pompidou", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 261, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481150000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5b5f627f9d02526702f53402f256406c5aa4ce00", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.70155199931463, "nom_iris": "Le Pont-de-Montvert", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1887.79151965046, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pont-de-Montvert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 510, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "08bde5142aa4602271c3a16075094aeea187c59e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.06516714527044, "nom_iris": "Le Pont-de-Montvert", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2122.01724983117, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pont-de-Montvert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 522, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dc682db1edb645d37c18cce3141180f59f49996f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.45422457861145, "nom_iris": "Pourcharesses", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 576.855504628112, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pourcharesses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 167, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5b22cd7aa9523ee846a6e8a5336bd951a2f33fe2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.05643518104116, "nom_iris": "Pourcharesses (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 522.650415958039, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pourcharesses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 171, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "971aadf2b59afc7ceaacd1b3eb75287e48e07361", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 259.02035036629, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.85744925006359, "nom_iris": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 980.10509277181, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 343, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481190000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "73fdb063c96b391d43f76676875b2391964d2a31", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.21535761081238, "nom_iris": "B\u00e9dou\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1070.70083314634, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "B\u00e9dou\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 254, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480220000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2e0f45a70d2b4475149d8f1c92255a55091d7f1a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.02346199936164, "nom_iris": "Belvezet", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 438.557357930419, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Belvezet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 109, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480230000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a37074e070e9bef15b5ff15f8397b3a846542cea", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.19358142600782, "nom_iris": "Blavignac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 750.651075255401, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Blavignac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 179, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "efabbbc338f68033795b408f8fd7086f64882c54", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.17414734884862, "nom_iris": "Blavignac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 763.868964839298, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Blavignac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 183, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480260000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "862d9332845e59af35c51ab28669637fa9df7af6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.92363270474744, "nom_iris": "Le Bleymard", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1589.07124542271, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Bleymard", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 405, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480270000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 855.725590723929}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3113fce3c7baed29733bfa0941dd268f6f9d376f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.0937778456342, "nom_iris": "Les Bondons", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 600.192902053034, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bondons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 194, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480280000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b65bce5f08e95540b6f52a08fc41754c2f7763e6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.22866347009366, "nom_iris": "Brion", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 435.552337419647, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brion", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 103, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "27cc1ef49862ba406cab951831dfefa507293bad", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.56049401864666, "nom_iris": "Brion", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 465.170389901959, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brion", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 102, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cad19b197e2df0079ad8884e5cfb176a1e503850", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Le Buisson (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 781.362025789151, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.88737326263259, "nom_commune": "Le Buisson", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 201, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "724e2f330230019e765a66c1b2b036cde83af1dc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.79605412750356, "nom_iris": "Canilhac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 570.730441172923, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Canilhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 119, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480330000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ae34fc1c367e75c688ab6b7cf05e3d89abe10521", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.48401031106952, "nom_iris": "Canilhac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 547.049257950482, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Canilhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 122, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480330000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4e7c346280ac037e117d6da4a2a1a01536596536", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 484.190221864351, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Canourgue", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 7937.07327271209, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 20.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.79291864294209, "nom_commune": "La Canourgue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1656, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2379.05734758258}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9625b787402796cdf9c35a11aa1763078f9889e5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.75098358125819, "nom_iris": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 930.24392815203, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 248, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480380000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d89318f7349f44480e01c1ee56abfb68b7d20bfb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.75522938720404, "nom_iris": "Chambon-le-Ch\u00e2teau (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 908.765511703377, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 242, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480380000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a85df9f29675e77e623933beca8f18c34e160594", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1483.42586783103, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.93538117081486, "nom_iris": "Chanac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4654.06444407842, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 352.400033754699, "nom_commune": "Chanac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 943, "nb_sites_agriculture_enedis": 3, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 923.139282923029}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cda2d2fa110b8c35515279715eebd64aa5d444ff", "fields": {"conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1265.58943483675, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.1437081507966, "nom_iris": "Chanac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4855.66049435199, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 352.673810183013, "nom_commune": "Chanac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 944, "nb_sites_agriculture_enedis": 3, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 789.179896870863}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1d096945d8f62ed4333ad4a5587321ec6d19e2b0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.90549690320746, "nom_iris": "Chasserad\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 816.444629801297, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chasserad\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 281, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480400000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fc897f55e7a3b0f11ab0e17f8bf4ad2e4797a386", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.96492549970112, "nom_iris": "Chasserad\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 845.003767414818, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chasserad\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 285, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480400000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "aa7c5200adabc351fdb4c22f6dcb571e94d76e76", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.12850729383594, "nom_iris": "Chasserad\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 888.496071449406, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chasserad\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 284, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480400000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2a2033bc5afa15fae960838f3d0d723b18735866", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.96157172272433, "nom_iris": "Chastanier (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 415.965030886054, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastanier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 105, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480410000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5d6531f76a5ee34229abe5da5ba90bdf4189967c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 205.513736230107, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.61303891936306, "nom_iris": "Chastel-Nouvel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2396.76761856803, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastel-Nouvel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 427, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480420000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "75d2c59d4b13b94cfb7e4a34f5b5b8338fa0969f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.52018373200971, "nom_iris": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1559.46338754335, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 345, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480430000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 880.967176116253}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b1e353a3b4eb65d0c4ae065bf4e6e7495d2b2354", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.18719313245556, "nom_iris": "Chauchailles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 290.034575053456, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chauchailles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 91, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "227fff24b3b41ac2745394f7a918c38a8da71a25", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.01773806593788, "nom_iris": "Chaudeyrac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1189.25046751761, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chaudeyrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 296, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480450000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "684158c9b625cb76d0b61a3f6edaa30185b17e54", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.9126430016999, "nom_iris": "Chaulhac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 293.448225127493, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chaulhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 75, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7b4dbbc234ab5fdbb65beecd787bd63ec7fc6972", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Chaze-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1028.23415737025, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.39416306568482, "nom_commune": "La Chaze-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 234, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480470000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9f4d5144ffbd045813f3d0ea9a63aeb8df45bea1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.56238784363191, "nom_iris": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2600.56107087019, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 570, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480510000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2f0c3f9f778eac614a82a9675474034edda7c637", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.71368503789545, "nom_iris": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2696.2278416762, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 572, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480510000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3a281154795fceb5753e6d8896529d644f73bb24", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.11233327609829, "nom_iris": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2954.92863358481, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 578, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480510000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1585c1a83f0f842e1c541d164a3214ba9df963c2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.39267518152633, "nom_iris": "Cubi\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 756.085357362321, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 316, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7b049090d45a2644fa545d94a9fff91242af8f9a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.8723149904445, "nom_iris": "Cubi\u00e9rettes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 180.955844398003, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e9rettes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 63, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480540000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "aaa40d97236d2cfc81b1b2208c3948323cbbf7ca", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.81368811148777, "nom_iris": "La Fage-Montivernoux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 427.680592946142, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Montivernoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 152, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "11ccb6e90619457a531b1f076d6dbedb1784eddc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 207.088677437059, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Florac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8161.50801426511, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nb_sites_tertiaire_enedis": 19.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.9344062964118, "nom_commune": "Florac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1654, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480610000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2403.70485944596}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4b9e3d14369db4dec61a578d56efc44e142c565c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 214.021139069764, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Florac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9089.82582242293, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nb_sites_tertiaire_enedis": 20.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.44300947450475, "nom_commune": "Florac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1670, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480610000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2627.06658614413}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c81b860e55f2055cee6419ccdd01aaa0f29f728d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.82797692958553, "nom_iris": "Fontanes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 444.045323831921, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontanes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 116, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ebb71b7447e71cca373fdf5bdec374ebdd8750b0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.60580545353701, "nom_iris": "Fontans", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 836.546865220586, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 232, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480630000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "300e6b8bb64247053d1deac6e3addd770481fffe", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.84931748011446, "nom_iris": "Fraissinet-de-Fourques (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 302.027652892133, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Fourques", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 106, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480650000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1da6f4d742689dd25579a6106661b913c12dec69", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.86009134871991, "nom_iris": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 795.105394944134, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 278, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "176d57ed2d2f2764c8d2885b60e248de9195c823", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.14154373244583, "nom_iris": "Gabriac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 331.323498595666, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabriac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 80, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "03fb2ca87f5ed0531b237140664d3aeeef95357f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.971458864227, "nom_iris": "Gabrias (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 472.603604843013, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabrias", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 119, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480680000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "aa248b549780999be4cb807c3e4651776987cffa", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.93953959195367, "nom_iris": "Gatuzi\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 238.102706948248, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gatuzi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 81, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "15d2aeda5873638803afaa96e2005f2bf70e2146", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.43372772075165, "nom_iris": "Grandrieu", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2970.5975729036, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandrieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 670, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 306.991365155749}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bcf47d293f61318eeddfe1daab57c468154ebf08", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.27096507968147, "nom_iris": "Gr\u00e8zes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 589.393180996043, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gr\u00e8zes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 138, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480720000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "07bb133ae015c777617f50ac45c2fc2d68c26c97", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.73115392022152, "nom_iris": "Gr\u00e8zes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 633.974625309684, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gr\u00e8zes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 134, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480720000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9191d360990409c4d85fae5fdcbc4659ee53c3d0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.24145355518736, "nom_iris": "Gr\u00e8zes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 559.871869284732, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gr\u00e8zes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 132, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480720000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "669f5926fd2bef0bc6df5f8bc1b48b19eda373d8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.17482737652376, "nom_iris": "Gr\u00e8zes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 563.601695830708, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gr\u00e8zes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 135, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480720000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c76593f633b498387fd1a273e507868da41b0458", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.46649904786168, "nom_iris": "Hures-la-Parade", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1089.82576767825, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Hures-la-Parade", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 244, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480740000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7d6639ef5248cb8ec75f7ed37fdb71a93d32e88e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.29452722064903, "nom_iris": "Hures-la-Parade (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1073.63180516226, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Hures-la-Parade", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 250, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480740000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "51e21202558cb14be73e2cc5db250947e1fddad2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.83947220728892, "nom_iris": "Ispagnac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2941.03571078331, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ispagnac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 766, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 754.311038426519}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ece019022959a4c5a57da390250a5018390b1e5f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.95696439819547, "nom_iris": "Ispagnac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3023.12080022134, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ispagnac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 764, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 799.108878529179}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bbe872d2365c1a87b9b2edbe16be7c6e36ca331b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07050263710618, "nom_iris": "Javols", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1034.75938870478, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Javols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 337, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ffbfa4024d796033572829c057f965d3e19faca0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.16548499212482, "nom_iris": "Julianges (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 270.756524488113, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Julianges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 65, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "412a9965b4ce442553a9a2f429b1030aa2f42937", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.5066384045643, "nom_iris": "Lachamp", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 585.608613562238, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lachamp", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 167, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480780000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9cdea28f73e90dc94557d18f76815a5429c2cfb5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.95048358431257, "nom_iris": "Lachamp (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 671.582209333136, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lachamp", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 170, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480780000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "48857cf707351f86d5e5a2b6c8216f7813558f54", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.03918803895197, "nom_iris": "Lajo (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 376.859316830044, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lajo", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 124, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "94b722be9eeab977105a41b1856203ae5ec62cca", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1956.73216062049, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.75415434896203, "nom_iris": "Langogne (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 11486.0369070923, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 10, "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Langogne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2416, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480800000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4922.8472254419}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1503def66f576e9c49e21a16c446069bd8d6f12f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.88155048586543, "nom_iris": "Laubert (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 492.95691170491, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laubert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 127, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "60da107355d2e36bcb8f0db232eaa02013a773b5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.25807298249749, "nom_iris": "Laval-Atger", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 250.646101057222, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-Atger", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 111, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480840000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a816ccd7093589e9476ad45cf0e235d58737d0fb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.88453167581853, "nom_iris": "Luc", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1052.85406167376, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Luc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 365, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480860000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a26087361759b9f16f5c17505ba4425fdad14ce0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.56664033226822, "nom_iris": "Le Malzieu-Forain", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1333.92348426831, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Malzieu-Forain", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 374, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4972542f3706a49ace8b5ad3bcd95e7d6ebc9b96", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.0914589951124, "nom_iris": "Le Malzieu-Ville", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3305.89886805082, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Malzieu-Ville", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 808, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480900000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2796.10103075114}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c34bffb03c27844ad641c0b6b8faa258fa917eaf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.17148298773065, "nom_iris": "Marchastel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 310.288979263839, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marchastel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 60, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480910000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e7a5ef23fc62fd789d498df05c7dd0064dbda104", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 594.544210313966, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.98958060540996, "nom_iris": "Sud-Ouest", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 11091.8376858263, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 27.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2223, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3758.45587367947}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a6d1a8d2e4b0a509d1bf9df798cba6e7db2d94c1", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.38888345289599, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 35.8332517934399, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 15, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48092xxxx"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8302e0bc2862663e70d17d756509feba438c7d51", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07935067536488, "nom_iris": "Mas-d'Orci\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 563.521173591773, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-d'Orci\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 183, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480930000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 160.97716307596}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dcd1d9912e899ef479d554ebaee877021385f459", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.39538259719801, "nom_iris": "Le Massegros", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1841.87018799303, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Massegros", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 288, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480940000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "028d06208ee6daf3a2708f14e0aa8afb0fc350cf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1123.80860367281, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.22867344510262, "nom_iris": "Nord-Rieucros", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9872.44741048765, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 26.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1585, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 5692.29632736748}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "98d12a8a42e9c0c01cbe78677becdb63564d7e46", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1124.33979874746, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.44709843167997, "nom_iris": "Nord-Rieucros", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 10379.8284750047, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 29.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1610, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 5999.08970056367}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ab950ea695405252db215394593743f0edbadb85", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1073.86849778259, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.97819293224784, "nom_iris": "Nord-Rieucros", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9869.99653114118, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 29.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1651, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 5634.57830635135}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1a5bd9d1021bb2d783928decf3c7d0ad8ea7bad5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 19876.8263783345, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.88688047815729, "nom_iris": "Le Roussel-Le Causse d'Auge", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 7635.28398017, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 8, "nb_sites_tertiaire_enedis": 16.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1297, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4104.16099259798}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "77fa9abb38548f453d590dce3ac46c4331e1bd58", "fields": {"conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.25832271693357, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 162.599235619217, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "nom_region": "Occitanie", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 72, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48095xxxx", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a8eb3b56dbb28a37fefef50a0515d7cfdfc8b630", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Meyrueis", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3558.60878068455, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.36104017240754, "nom_commune": "Meyrueis", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 816, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480960000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2050.7223117419}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "18917a6f3ed3229d1a1d1c4979a68c688718ec0b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.14329991305411, "nom_iris": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 994.391979132985, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 240, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480970000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2b33a3654e8cf37791f54e94e0d2f6c8390d0f1d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.43219386474796, "nom_iris": "Molezon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 333.210559470471, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Molezon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 137, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5ab191e3f7f7e7279f71b09451a5f0bbd7051e15", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.72165846281502, "nom_iris": "Molezon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 381.032184794102, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Molezon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 140, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dce0052fbde756ccaca24b589749f91a288e0cb5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.70577905962117, "nom_iris": "Molezon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 378.809068346964, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Molezon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 140, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5763db874a9e7868c5e07f4b1ef7a8478ebaf05b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.11838595241817, "nom_iris": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2932.83515073561, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 573, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480990000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9678da869bc66f1fde2ee6e2a4234ad685fe0c3e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.49859197027198, "nom_iris": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2604.68475078748, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 579, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480990000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6b9fa3786edfda9e2c3cf91f6e868a49612b6ae2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.1125688755959, "nom_iris": "Montbel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 485.56074459296, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 156, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481000000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a8f62c1400ea39971ff673c2f001f95c8b8d3423", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.18874964169405, "nom_iris": "Montbrun (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 573.974935504929, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbrun", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 180, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481010000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ad092d3f4c172c0b784387176c6602b75ede9945", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.37196773146591, "nom_iris": "Montrodat (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2890.11863952866, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montrodat", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 538, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481030000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1846.3537604498}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8503a8318051c28cf564cd383b6bbc53b13e62ec", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.51876627411678, "nom_iris": "Naussac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 619.070979553999, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Naussac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 137, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 331.584686468531}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e0e1cb84df53c05d17b3ad99208e0b95cf816ef2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.37219014614354, "nom_iris": "Noalhac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 213.497113152918, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Noalhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 90, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481060000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d0d32068657477fd86e97f4ae3a5e745516e57d3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.3185283149789, "nom_iris": "Noalhac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 217.941661608016, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Noalhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 94, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481060000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0c91cfd268ae8362c7ba2afd06197276607f2ac8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.58516752652156, "nom_iris": "Pelouse", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 727.789007883876, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pelouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 203, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481110000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9ec979b81f7ea9df22a2ffea4e8769f506100b2e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.57351011092542, "nom_iris": "Pelouse (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 800.466264847295, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pelouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 224, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481110000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ddc564ce5a4130c9691056b00a76be4f28bd6360", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.20914991484007, "nom_iris": "Pourcharesses", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 542.346335607971, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pourcharesses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 169, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2042e73f94ac46ba07f78aa9e21ca9d6c5360b4b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.04554529888582, "nom_iris": "Pourcharesses (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 514.697155511703, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pourcharesses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 169, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c4b746a876b2eb227ee83e1903e2e27931a4aba6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 214.415381332462, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.6955022920082, "nom_iris": "Pr\u00e9vench\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 927.252788450821, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 344, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481190000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b5d29fcc9212e0a65625d19ee5a37b35ff071b91", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.81911864287741, "nom_iris": "Prinsu\u00e9jols", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 553.772203217225, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Prinsu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 145, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "31ad3e756a306400c68a58f2afd546d18bbf9b34", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.78282571612145, "nom_iris": "Prinsu\u00e9jols (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 544.726903121489, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Prinsu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 144, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "18f9a31f4f20423688fc475823e0d422d90884b0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.9696542788496, "nom_iris": "Pruni\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 722.477078750627, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pruni\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 182, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7ee89157364583ae9ff347334de7679d5e78499b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.24694178491213, "nom_iris": "Qu\u00e9zac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1465.19491579469, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Qu\u00e9zac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 345, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481220000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6bad9e2d711f71dc9562f43b87ff6497137c1e42", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.32141050796405, "nom_iris": "Recoules-de-Fumas (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 371.997976891973, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-de-Fumas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 112, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481240000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "85d2d624e048cb5237c7c90e5040359b9dd4a0b6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.78315305213733, "nom_iris": "Le Recoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 526.146835735106, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Recoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 110, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f2ed50d793710df419afd888596c3701e05b1ccf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Chaze-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 985.431667626277, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.17555791367066, "nom_commune": "La Chaze-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 236, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480470000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "710c2fbebae2a39e6d13c6363808c5164d09ea84", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Chaze-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1035.75995849807, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.38881338346641, "nom_commune": "La Chaze-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 236, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480470000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bbb7723e976fd202a2c58f858043c62a6bb8efdc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.52601297093712, "nom_iris": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 257.653323035586, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 102, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b63a574cac970271ab73e84466ef8237b5c15ab3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.0963127171414, "nom_iris": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 315.823897148423, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 102, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e7f5bc305ed1358cf61dde551b7a20c952b4e8e7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 660.382394076698, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Chirac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3667.93578043626, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 10.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.08281223952946, "nom_commune": "Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 603, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480490000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1196.32316969296}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "78768de172d7f9ac2f5b6db51d981d9ff4076efc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 702.723422718927, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Chirac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1688.02277161812, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nb_sites_tertiaire_enedis": 10.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.75370762091048, "nom_commune": "Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 613, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480490000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1128.45586420816}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "edf2a06861f65099c98fffefb4ce15f746497af1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.75481683415175, "nom_iris": "Cocur\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 702.150747986377, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cocur\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 187, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480500000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bf67c6486215a5b8724f519cba8a2ed81a2e42c7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.68502814563925, "nom_iris": "Cocur\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 681.730206943261, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cocur\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 185, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480500000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "55cd20c3dc326add439c0c5f65e4db1bcc94e2de", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.70016013225005, "nom_iris": "Le Collet-de-D\u00e8ze (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2711.99239630828, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 577, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480510000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 218.141966507036}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1a8ebc65591373420ba24c36c3937ae39660dcd7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.74291972445866, "nom_iris": "Cultures", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 528.348614650197, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cultures", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 92, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480550000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d5d28f68a0e75b8b6a03270c6d5c39c093101db0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 980.011025315249, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.19238303044571, "nom_iris": "Esclan\u00e8des", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1298.09575761143, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Esclan\u00e8des", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 250, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480560000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "78b53f4dad39023228cf409783aa4d4ef761bf8d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.73193504097646, "nom_iris": "La Fage-Montivernoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 420.717996310374, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Montivernoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 154, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "553004fd5f625a63982d04d73b5045f26639be09", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.84003317347797, "nom_iris": "La Fage-Montivernoux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 440.205141889086, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Montivernoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 155, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3cb9c93aa8e4981e44d32c7fa25c471ab556a40a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.08535830181373, "nom_iris": "Fau-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 539.937702817403, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fau-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 175, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480600000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b8256d0ed0afa57a3f107afff4e164c59c0c3c64", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.977136146973, "nom_iris": "Fontanes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 489.187746077679, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontanes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ec432f93f2994b66b8192ab6a3204e712d05c4b3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.97779686489745, "nom_iris": "Fontanes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 473.357826922796, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontanes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 119, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "492c32912ed8c4b8efdcae137a5f9f8ef0a7150b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.65871572112693, "nom_iris": "Fontans", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 867.115625907083, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 237, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480630000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "98d90b73a6a0c79fa9a3c0f0c6c6faa4ea97c8af", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.56081721736768, "nom_iris": "Fournels", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1509.6304989487, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fournels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 331, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 528.951564369773}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "adca6e2cc46d11b0ca4eae7073b73ad2ea18f6a7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.86874807159944, "nom_iris": "Fraissinet-de-Fourques", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 304.087295589541, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Fourques", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 106, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480650000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "deaa079453dcd5fb72f986d02ec17523ec39baf4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.94781633129758, "nom_iris": "Fraissinet-de-Fourques (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 315.416347448841, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Fourques", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 107, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480650000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "42748ed661b413c78e521881770aefb3ebe20196", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.74091250479311, "nom_iris": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 781.160063866037, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 285, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4573a4b230235a5050a401625302b3b09f6c2190", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.92586050087851, "nom_iris": "Gabriac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 298.365398066767, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabriac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 76, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "db38949ac3899133927991ac40466fea9910fbc1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.67564729576789, "nom_iris": "Gabrias", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 444.753322787915, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabrias", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 121, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480680000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c973b2feffbf02fa239899b8631dee773f27f73c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.4258561062283, "nom_iris": "Grandrieu", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2991.87872781033, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandrieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 676, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 314.695606011001}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cc4a797bd8cbc8fa0f46aa5ecf3fbef577c2377c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.71441632037302, "nom_iris": "Grandvals", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 169.727215716929, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandvals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 99, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "40d5b12c876f4bbb58a5a5c6127eb85d73982164", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.6787863436693, "nom_iris": "Grandvals", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 169.5574207106, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandvals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 101, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9a9671ded7de0c68c48a5b5750064627db1e402f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.56545007927774, "nom_iris": "Les Hermaux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 333.508510306106, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Hermaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 130, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480730000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a3495fc83b85685cc6e672b5d322840d935699a0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.72982542983598, "nom_iris": "Les Hermaux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 352.147480448842, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Hermaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 129, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480730000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3428436354fbcd46e08b473dc9b272d09f122da3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.79669721125475, "nom_iris": "Les Hermaux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 355.180545829353, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Hermaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 127, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480730000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8223b05705d2c372c6a89cadf3afe206ccf1bfb0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.9520167115917, "nom_iris": "Hures-la-Parade", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1228.10014447474, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Hures-la-Parade", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 248, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480740000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cee9fb8f114741980c9ddff577e38f23666475f0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.98260462964712, "nom_iris": "Ispagnac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2963.05784445746, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ispagnac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 744, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 774.278475559284}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6a57869564fa76b1db3eba4fa6eef29f625eb314", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.0995357955855, "nom_iris": "Ispagnac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3115.64720464498, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ispagnac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 760, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 863.963531435823}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "947d175dbce7f56f106be52fdfd9b2d571a5c304", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.11255826958514, "nom_iris": "Lajo", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 379.732108889387, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lajo", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 122, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e3dd33e064e94e38d924c2925cc3a3dd73fbe3ba", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1882.92501647751, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.70622706873487, "nom_iris": "Langogne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 11497.3127289193, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 11, "nb_sites_tertiaire_enedis": 21.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Langogne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2443, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480800000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4129.22353256155}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "394af1bd2f37b102ac7c3834be5f359feebc3baf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1841.43595775654, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.51806310909962, "nom_iris": "Langogne (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 11028.5920493122, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 11, "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Langogne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2441, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480800000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4728.0290399496}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bbcb7f6fe171eb668bac35277fd71ac5b4523197", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.29074620721233, "nom_iris": "Lanu\u00e9jols (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 858.149241442465, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lanu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 200, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480810000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7697332cb90ea7b930b800bd6ffe07fd5fdf8a6d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.04130999682711, "nom_iris": "Laubert (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 517.28767959387, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laubert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 128, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "312a061a51c041ceafbea852421007a3626cf7fc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.20032913461865, "nom_iris": "Les Laubies", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 519.277675770001, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Laubies", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 236, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1fbbea76dfc56952f4677e7b408c981c6ca83aaf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.57626751134294, "nom_iris": "Les Laubies", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 602.846597654247, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Laubies", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 234, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "287583ed9c673ec581fd41d7438c1d859586e90c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.0791254053875, "nom_iris": "Laval-du-Tarn", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 455.71055999735, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-du-Tarn", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 148, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480850000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2402e1cd754cab44464ccd3ac8b551fe6da4587b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.70211595106635, "nom_iris": "Luc", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 983.570206188152, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Luc", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 364, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480860000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cc1c6445a34ffd0de5f4ae1a9581517e5b73452e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.37650275780341, "nom_iris": "Malbouzon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 538.309839209819, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Malbouzon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480870000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "daee04a954ea7adb7d317222d995d88dfe3e4f0c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.50039927655561, "nom_iris": "La Mal\u00e8ne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 972.086243736013, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Mal\u00e8ne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 216, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480880000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "58125b405cf273068469416fef9e47c2e61ed6fc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.42417560094754, "nom_iris": "Le Malzieu-Forain", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1239.55156754301, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Malzieu-Forain", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 362, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "de860c733b9bbf365c08a759d8ac9fe25f1904d1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1195.49290874046, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.69487641783689, "nom_iris": "Le Malzieu-Ville (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2985.4601456122, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Malzieu-Ville", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 808, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480900000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2467.31075364308}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "32990acecd7b11a1cc0122c37cee1c1a0d3c81d4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 524.713079581863, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.79048827579239, "nom_iris": "Sud-Ouest", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 10558.2361598464, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 29.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2204, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3332.31611243544}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ff8f6da36a0cb5a54b24226d870a536cb3e31e44", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 543.458760176641, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.85070583090649, "nom_iris": "Sud-Ouest", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 10589.0908288689, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 29.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2183, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3244.33869771411}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "57d6c1db45d374d09d74859985793a6f76da9087", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 777.55210320277, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.55973990357949, "nom_iris": "Nord-Est", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 7277.69953378555, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1309, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 6150.80890386424}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4184f011a67eb28b4aff2b218855441f6892a63d", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.95957822458337, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 130.221441881668, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 44, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48092xxxx", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 827.775558082459}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2e048fc071a65a531fa469f98d6f3026a15ee670", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.90104898910952, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 38.0209797821905, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 20, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48092xxxx"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "139f91415541511fed6dd856ca3321f6878e334b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.50713693776052, "nom_iris": "Mas-d'Orci\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 627.777511859132, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-d'Orci\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 179, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480930000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 182.155379704079}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0d134213ff7f1e68e374b3047680a4d5bae15646", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.61452806199082, "nom_iris": "Le Massegros (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1904.98408185336, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Massegros", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 288, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480940000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 367.918603579338}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "bae1749919b9f694ee936f28cd37b43058c38502", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 19239.0233917014, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.17445254674807, "nom_iris": "Le Roussel-Le Causse d'Auge", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 7083.8255364981, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 8, "nb_sites_tertiaire_enedis": 16.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1369, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4254.3659498027}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5ae5994a648de773d86404d7a6de729d1709462d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 684.750248091837, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.14947537504787, "nom_iris": "Centre ville", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 11004.4288764773, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 30.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2137, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950103", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3996.89039652461}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "586880dc918a3a6193dcd933467da46f5cbfc6e0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Ermitage-Saint-Privat", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8550.91164163707, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 40.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.34766206481368, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1599, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950104", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 7161.09646339528}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "628e322463ddd1a106bb0945013133771aee60e4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.8997343877644, "nom_iris": "Bellesagne-Fontanilles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3880.23571582557, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 995, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950105", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 773.462844536235}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "276a06ae4551149cc54ef09398a55d2a717d43b4", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.83382792313525, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 188.884276082931, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 103, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48095xxxx"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b0b9fe936a3d3547f8e317ae99ea0c1930c8bc85", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Meyrueis", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3550.28168278817, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.36689013873083, "nom_commune": "Meyrueis", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 813, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480960000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2010.02337857701}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f3f90a9ef34212a313100d4236c42f9fac3afa74", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Meyrueis (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3275.68268219545, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.08439237181477, "nom_commune": "Meyrueis", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 802, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480960000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2074.41387784103}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1929ffbff5d6c3dfc26d6fd230cec3458d8be33c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.64402242997464, "nom_iris": "Molezon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 364.875095336501, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Molezon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 138, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7698ac9c4c77984ca43493a1e6f30ef423cfb04a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.44497204642622, "nom_iris": "Molezon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 482.296086499671, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Molezon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 140, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480980000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "46ebca8b3fa0cbf00d2ba5243896455ec8bf07d9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.77487689362073, "nom_iris": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2740.7793369383, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 574, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480990000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "892204720baee4912267358dbc15a713db990291", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.98686754893132, "nom_iris": "Montbel (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 465.951337633286, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 156, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481000000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3eb71fc78614f160efc127a445a701d13abcce32", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07142175808617, "nom_iris": "Montbrun (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 558.998759971684, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbrun", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 182, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481010000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d3dcbfb8c55e0575bd980beac956f9415bb79e51", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.06275480578022, "nom_iris": "Montrodat", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2683.26004706352, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montrodat", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 530, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481030000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7be4d4a71fac1c0f0ee609657982e1ff868401c8", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.08073409298128, "nom_iris": "Nasbinals", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2535.28631239766, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_tertiaire_enedis": 6.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Nasbinals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 499, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 932.606264981974}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "23c6662582a7c327a362aeacc06d811570a0e9ee", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.67046203276313, "nom_iris": "Naussac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 635.182836455785, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Naussac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 136, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 201.448004189022}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ff2a9ab6f348c29c7c95e08ee0a1f35ca20cc182", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.69794308737986, "nom_iris": "Noalhac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 248.210764038947, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Noalhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 92, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481060000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f3bf34c457566ffa6ff0d3cedf443826103e0437", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.22267515198192, "nom_iris": "Palhers", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 715.607642477921, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Palhers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 115, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6f6e82dcd16c966e265b5a83c6a479badc530f31", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.65591322891955, "nom_iris": "Palhers", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 752.118194867909, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Palhers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 113, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "040640687fcff80fa0e0662389003557c4bf07c6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 7.07652803155469, "nom_iris": "Palhers", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 785.49461150257, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Palhers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 111, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0129eac9a6ee3ec81b8a4ab3eafabe875cddd983", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.72409911046128, "nom_iris": "Palhers (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 779.995496813509, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Palhers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 116, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9a978922b212e2e3e70a014949c23bf65e44613f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.14883733540188, "nom_iris": "La Panouse", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 358.967456235814, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Panouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 114, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "237872bf76798c899ffd0fc68679f29fc118d8a0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.01720860343362, "nom_iris": "La Panouse (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 340.944572187999, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Panouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 113, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5ba802e3fbb2e139cb3e214507ae8dc3432a60ae", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.78478517735964, "nom_iris": "Pelouse", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 787.235316890806, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pelouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 208, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481110000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1330fa75ebf2c150babf3ae52873a1c16f21d4b9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.16739369209662, "nom_iris": "Pierrefiche", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 333.77862858288, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pierrefiche", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 154, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481120000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "79fd2dc2d04565addc59e046d4549b797aa7b975", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.30386145154679, "nom_iris": "Pierrefiche", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 352.490802086658, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pierrefiche", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 153, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481120000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c7eeb7516541ab85d8b25daea71033988fcacd8d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.19742439678027, "nom_iris": "Pierrefiche (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 329.613659517041, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pierrefiche", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 150, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481120000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "57974a8f02e0199861e2409dca19d341d068fcfd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.17921297598872, "nom_iris": "Pierrefiche (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 331.240372350286, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pierrefiche", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 152, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481120000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1f6ad1a6e72787bdb12efbd0023db58d363b7af6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.76734607090767, "nom_iris": "Le Pompidou", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 725.044670577809, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pompidou", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 262, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481150000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "07e2bb72cb4a27a5964524a5ba2749fcbdab1b91", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.099867717758, "nom_iris": "Le Pompidou", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 809.065474334838, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pompidou", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 261, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481150000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b15fdbaf94eea2be1f8a295da7ceb4c6f312b607", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.97573267954968, "nom_iris": "Le Pompidou (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 791.544892760214, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pompidou", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 266, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481150000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "94ff90a97749ffff7be71c49fc222a27ff105831", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.84219109612053, "nom_iris": "Le Pont-de-Montvert", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1982.57060559819, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pont-de-Montvert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 516, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e70f8f7f4fedb19f78d20bc278f8610eb7efc39a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.77234089274472, "nom_iris": "Le Pont-de-Montvert (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1991.79599136921, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pont-de-Montvert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 528, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f2047cd0d3adf23cf2572518c1d934cf68b693ba", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.37813073504959, "nom_iris": "Pourcharesses", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 564.147832753281, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pourcharesses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 167, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481170000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a2f8ce943464986fa7900a367d01adc95871b45b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.95444103711055, "nom_iris": "Prinsu\u00e9jols (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 569.439509343919, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Prinsu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 144, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9c348f38175f5f85509cb865f664a996bda2f720", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.42668007622071, "nom_iris": "Qu\u00e9zac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1549.33802667725, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Qu\u00e9zac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 350, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481220000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4c39c7bf788f0bae1a5b8aebd636416e4bfea016", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.41402065607398, "nom_iris": "Recoules-d'Aubrac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 594.039594156873, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-d'Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 174, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481230000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f902d413bc74d008492054aa399d23556b7e6707", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.11083944233436, "nom_iris": "Recoules-de-Fumas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 472.746535868451, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-de-Fumas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 115, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481240000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "845783b9b60dc8f60790234932715494174caef6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.430494462207, "nom_iris": "Recoules-de-Fumas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 500.64587422939, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-de-Fumas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 113, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481240000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e95c26d6c1130691874d6e95caee9faa6a68687d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.14745422509798, "nom_iris": "Le Recoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 571.367418985875, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Recoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 111, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4d65b67674173d0dc9ad498730ff8d31fd6360f7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.41071272891589, "nom_iris": "Le Bleymard (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1394.9815061266, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 9.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Bleymard", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 409, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480270000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 733.450101628181}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5fefbd5d988ee65b81e4fd0e3d3f1f6e14e43575", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.147040148782, "nom_iris": "Les Bondons", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 619.966909310054, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Bondons", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 197, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480280000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4d2e62b4f1733440ea2fd020578b0a99e54768b6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.47833382519897, "nom_iris": "Brenoux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1183.32010624298, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brenoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 216, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "52b7dbd64944f4aafbfb7d775ff12918030547a6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.78181798181125, "nom_iris": "Brenoux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1231.5272301258, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brenoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 213, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ad91d8e03785a79df43a2c68fcc0a7d6833507ff", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.3907992015725, "nom_iris": "Brion (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 452.252317761968, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Brion", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 103, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480310000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "73053ac8f78a83887101110b46fb584dc5aa113e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 583.726072380553, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Canourgue", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8433.67866125179, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 21.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.08359171865689, "nom_commune": "La Canourgue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1659, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2576.41078196235}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1ff4082c69e3e1ca9a4020e16eea4d75ce34a94b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 577.038920791852, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Canourgue", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8766.20364498345, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 21.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.24608237282074, "nom_commune": "La Canourgue", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1671, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480340000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2435.75756110815}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "914499b65911b302f0d729685f584720ac911d7d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.88360679395468, "nom_iris": "Cassagnas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 521.932829705797, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cassagnas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 181, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0418a57efa7dc1ede1ed652f010dc964d589ec77", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.81771864754446, "nom_iris": "Chadenet (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 355.047834221635, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chadenet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 93, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480370000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f96c5a1be69a138e20f14f3122d1e4b5023a7a41", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.72188112037096, "nom_iris": "Chambon-le-Ch\u00e2teau (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 900.695231129773, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chambon-le-Ch\u00e2teau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 242, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480380000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "673c9cace0d135d0d71546334b3dd28aa546b794", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.85320247103197, "nom_iris": "Chasserad\u00e8s (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 810.309501773079, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chasserad\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 284, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480400000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d337ce460509e54481c5ec3dc6b613821b4ec43c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.92399928374685, "nom_iris": "Chastanier (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 412.019924793419, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chastanier", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 105, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480410000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5d4ca535d2f80517860d693a930983c5d7b5c02b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.41663156864262, "nom_iris": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1554.6543121622, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Ch\u00e2teauneuf-de-Randon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 352, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480430000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 872.006005666405}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "55e625c1bcdfaac850530e44420822d7439c81fd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.33359632527631, "nom_iris": "Chauchailles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 306.690861925421, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chauchailles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 92, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "247b3d70c972eac4578bc29b191cae4f3dd28e73", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.56965124016176, "nom_iris": "Chauchailles (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 321.268611614558, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Chauchailles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 90, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480440000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "87bfd324725af4d748c9bddc77240608290113b9", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.64583386585764, "nom_iris": "Chaudeyrac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1090.10432589144, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "code_iris": "480450000", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 299, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "nom_commune": "Chaudeyrac"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1e63c7e7ab3d0edda288ee7bb3cd769ac539677b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.84334778014984, "nom_iris": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 292.864821355433, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cheylard-l'\u00c9v\u00eaque", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 103, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480480000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "978aeef05b5cab54ba45a4363fd9565bb081371a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 628.68072741302, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Chirac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3378.44886060541, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 10.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.64958003445721, "nom_commune": "Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 598, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480490000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1241.98290887868}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9d9e5b6b723f8440d7343bf5807c23794f9959fc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 640.057644304933, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Chirac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3733.79057786512, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 10.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.11095020927188, "nom_commune": "Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 611, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480490000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1193.89563878744}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d1a8e3142c39e53769fd26287cfbff14d78ba18f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 640.031584164636, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Chirac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3308.26862381192, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 10.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.41451493258906, "nom_commune": "Chirac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 611, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480490000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1170.76872548466}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "21104a4f0d5765e94001cfa750a2b2ee33fe981a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.59140305670256, "nom_iris": "Cocur\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 660.81816243327, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cocur\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 184, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480500000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d78afb5552b24217bb160ff1aa04e01f1ff6ba53", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.54444382489675, "nom_iris": "Cubi\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 814.222023966959, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 320, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480530000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8ab9cee1cad855a457176342e83c1d5bad062869", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.94546798403199, "nom_iris": "Cubi\u00e9rettes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 173.782611057887, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e9rettes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 59, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480540000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ff06bd32c2494f342c80d8c5244e1e7da55f9f57", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.9295964468725, "nom_iris": "Cubi\u00e9rettes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 178.705383259223, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Cubi\u00e9rettes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 61, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480540000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0b26cfff08ca6c917f5f2bbbb0916b649af50c64", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1223.56809098221, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.55433994176061, "nom_iris": "Esclan\u00e8des", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1421.91102509072, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Esclan\u00e8des", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 256, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480560000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3fdb1122468535d76c41a4b4dc1568e1a7c7b333", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1001.5156434137, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.03177646432546, "nom_iris": "Esclan\u00e8des", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1574.29365718894, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 3, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Esclan\u00e8des", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 261, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480560000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c6bd1d44c86d6c0609ada03135f1bc24b49d8615", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.41850194685928, "nom_iris": "Estables", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 418.400836806655, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Estables", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 173, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "38551b25e368454763954fd75a42bbe6e0b75c5b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.47611085919803, "nom_iris": "Estables (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 420.938846063664, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Estables", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 170, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480570000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c34b9f144fad1856be305e18ce0c59f0e39838b7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.39219280841092, "nom_iris": "La Fage-Saint-Julien", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 862.750849345748, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Saint-Julien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 160, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480590000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0db4ae9ca23db79978e9bb742afbfced95489a30", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.75611301122384, "nom_iris": "La Fage-Saint-Julien (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 770.490307818262, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Fage-Saint-Julien", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 162, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480590000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5e767bf5730703218cfe5e4d31930da2c8e2732c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07394479360617, "nom_iris": "Fau-de-Peyre (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 525.644559706655, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fau-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 171, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480600000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7d019c474b41fe2424781ddf830982ee9d078ccb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 258.27573810193, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Florac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8146.12477130961, "nom_epci": "CC du Pays de Florac et du Haut Tarn", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 19.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.86917200915099, "nom_commune": "Florac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1673, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480610000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2441.22934907525}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c60e257e724d63a7b5d0d0b7b74d140691257dfe", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.42819975539945, "nom_iris": "Fontans (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 812.483342029669, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 237, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480630000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d007e9a7408acaa7b910d12dc56bb218b5e030bf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.34653913928856, "nom_iris": "Fontans (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 809.86247170783, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fontans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 242, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480630000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a7be62de37d50451e86d7879c1abf935189fd90a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.28416016933982, "nom_iris": "Fournels", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1409.4886957128, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fournels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 329, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 663.094366390629}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "de9fba24e56ed9f70b618f0c554fb8d0284df1b9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.40742146733617, "nom_iris": "Fournels (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1432.41197688425, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fournels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 325, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 465.977795012877}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9c727072ba129c4a4e0108cc04afe636035c90ea", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.46836661667445, "nom_iris": "Fournels (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1447.75078380252, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fournels", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 324, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 478.267548507558}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "37c574e0c4d519cf11cdeb657b5aac44c914e5d3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.65156858352298, "nom_iris": "Fraissinet-de-Fourques", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 275.76313268639, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Fourques", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 104, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480650000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "46cec3ac7fb8f8a4cbcec1cd3b12fa72cf67d0e3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.71166009680932, "nom_iris": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 767.399807397038, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 283, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b730b5cf103276744d127f4f18b406715826c6fa", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.8183316292571, "nom_iris": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 800.406182709018, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes Au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Fraissinet-de-Loz\u00e8re", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 284, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480660000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8c00e277c5cc881f917ac7dce3e996b91027bea4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.1556333994364, "nom_iris": "Gabriac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 340.761938753784, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabriac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 82, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "823cd783b98c0461aca4fa4829d46946a83c4fd6", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.35101110503545, "nom_iris": "Gabriac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 339.378866192765, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabriac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 78, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a83ed1e6e44ee7f31e331da77e9174cb9593f0ff", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.7559464510031, "nom_iris": "Gabriac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 289.207876727239, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabriac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 77, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480670000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "04df0c3b4bfc5adf78a57b2a417b2a632d8cd24e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.1058325635749, "nom_iris": "Gabrias", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 492.699907628988, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gabrias", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 120, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480680000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "85e74721b3772f8bf3d3eb2d3619113aa54ab7ed", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.18591895440158, "nom_iris": "Gatuzi\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 261.245354260929, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gatuzi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 82, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "510ae11e088ac3574d96a4e597adf7775b9bec02", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.27163288643245, "nom_iris": "Grandrieu (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2879.08056545547, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandrieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 674, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 298.405729143156}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6d73e996018a097fab3c9c123e4c441518b31afb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.94111894832043, "nom_iris": "Grandvals", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 299.994132728684, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Grandvals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 102, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480710000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "28c17e631e191f64e02fc001c54bce50c9bd182c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.68306280680883, "nom_iris": "Gr\u00e8zes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 627.530416112383, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Gr\u00e8zes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 134, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480720000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 167.691843977151}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d890cfe5ef69c1c44d50d28335dee239668786ee", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.07244170851343, "nom_iris": "Javols (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1050.77506431159, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Javols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 342, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "51164be9af757d31dad1dbfcab6004a9f763a14c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.28397982074733, "nom_iris": "Julianges", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 291.310627810819, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Julianges", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 68, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480770000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "945563f55c8bd021ed102d09bca3b1c4eba1d16a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.0288875092672, "nom_iris": "Lajo", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 384.668713676934, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lajo", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 127, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "add3df7722445c1a70a2d31a55150d1b9105461e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.08567031787279, "nom_iris": "Lajo (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 388.794460051971, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lajo", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 126, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e255c8f7f6d4bf779fbfa0cf6d6c77d485ef2068", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1907.97803546739, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.89386158347196, "nom_iris": "Langogne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 11994.8547410898, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 11, "nb_sites_tertiaire_enedis": 22.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Langogne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2451, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480800000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4398.73051985014}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "97b34e947b0b504b5c902b92b161f0b103206eef", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1958.43083817617, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.92370748251388, "nom_iris": "Langogne", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 12092.6255770541, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 11, "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Langogne", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2456, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480800000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4454.90049878566}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2c816a400b39186f4e8f53ca474c00d3ba9bf57b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.61926557368743, "nom_iris": "Lanu\u00e9jols", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 882.2797245743, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Lanu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 191, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480810000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b3fa4bbaa2f5f6dc797778e4f276766012b25d82", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.40112652792855, "nom_iris": "Laubert", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 558.943069046926, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laubert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 127, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "880089a4babaed8bcd74f2d27a4012ddbb133a88", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.46323333163733, "nom_iris": "Les Laubies", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 573.933366271497, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Laubies", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 233, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "332521bf717476d66f69ce3df7e628716900a545", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.2474946909861, "nom_iris": "Les Laubies (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 519.17127361779, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Laubies", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 231, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0623af571d8ed600759c7838543dc1090f3be463", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.22503331378073, "nom_iris": "Les Laubies (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 513.982695483348, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Laubies", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 231, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ed307f6eb02d8be511f18de779f4677559ec31f0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.23803049560661, "nom_iris": "Laval-Atger (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 246.183354516727, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Laval-Atger", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 110, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480840000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "361fdcb6343bd32cd411b00586290a09357882a5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.53094361410292, "nom_iris": "Malbouzon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 557.30606453466, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Malbouzon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480870000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6f0935fc3cf001378a4db2cc469a0dc8099df151", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.78492868713149, "nom_iris": "Malbouzon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 461.761299830042, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Malbouzon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 122, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480870000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fd4016eaa2911096bf27165c72775175cd503c41", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1216.7763717504, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.74025723986719, "nom_iris": "Le Malzieu-Ville (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3014.64733533296, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Malzieu-Ville", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 806, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480900000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2310.14997173148}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e48903c1c33cc53f377e119b6fc4892b01b9180e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.20940647962514, "nom_iris": "Marchastel (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 260.983201736759, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marchastel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 62, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480910000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c08c8eb11554c32b924cc1f1703a17bd2b3f6731", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 605.772507974052, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.41125129381023, "nom_iris": "Sud-Ouest", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 11991.3328670835, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 29.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2216, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4051.40880572812}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "53e76be2c824252366f7f07d6e6025c948e4eee9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 801.132973793884, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.43154759907467, "nom_iris": "Nord-Est", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 7012.1279504054, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1291, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 5767.51838939759}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "df2456726fb4647a87880b93c421d62dc1e43308", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 385.043876202766, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.20661524339446, "nom_iris": "Nord-Est", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6732.15350970903, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 23.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Marvejols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1293, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480920102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 6232.3681904721}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d0ea3cc293d64c3d1d90f73c1642a80e88a10de2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.49826554696395, "nom_iris": "Mas-d'Orci\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 608.698205171727, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-d'Orci\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 174, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480930000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 186.615398181995}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "194f5710465eed28d141521f7829957a8fc66e52", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.63087419349683, "nom_iris": "Mas-d'Orci\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 635.402983861944, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-d'Orci\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 175, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480930000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 190.931764303501}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7dc6c69cd25fa55d6c7dacd35914ab17b534758d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.36869082320073, "nom_iris": "Mas-d'Orci\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 609.733038999333, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-d'Orci\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 181, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480930000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "93644132942f7e7362c16239cf915ec78302c099", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.60891914591729, "nom_iris": "Le Massegros", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1592.93303744051, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Massegros", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 284, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480940000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1b45e57a2892bf6dda9d221698709678fb5eac50", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.42250167646994, "nom_iris": "Le Massegros (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1862.52548617628, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Massegros", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 290, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480940000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e0e59bc58e274eb0a552ed6d095a937e9da26bbf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 474.9299265043, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.50840279472167, "nom_iris": "Centre ville", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 11639.2551052469, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 28.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2113, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950103", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4013.40220519683}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c3e9332a41a6177a06af4aff64094c39a41a85ca", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.08073720658026, "nom_iris": "Bellesagne-Fontanilles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4133.7867902658, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1013, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950105", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 741.596236909252}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9f7dcda53f7c1e5412880e4846fb3e09a28e666c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.22741817968575, "nom_iris": "Bellesagne-Fontanilles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4286.60203420135, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1014, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950105", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 751.829933287254}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d7650bdbf0feebe72101c9c13bf5a6fcb3af8b4e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.92373702181694, "nom_iris": "Bellesagne-Fontanilles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3966.89812905693, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 8.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1011, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950105", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 729.533841171947}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dbdf7a5efe5edbcebce2a336ce4acdab0f2bb6d8", "fields": {"conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.5329482770115, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 148, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "nom_region": "Occitanie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 374.876344997702, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48095xxxx", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 110.18130894029}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e8f491215512bdfd035ffd83de14aae59c1dd21a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.24742536708614, "nom_iris": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1036.37178956902, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 244, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480970000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3929d68774c65279a890ecdbbbd0518a92360370", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.00928154750169, "nom_iris": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 966.236852947907, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Moissac-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 241, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480970000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ab02a88cc384cea0f3f7ba7bafd0b48b013c93a1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.67191299979738, "nom_iris": "Montrodat", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3079.84875888998, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montrodat", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 543, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481030000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1828.04350955345}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "df54de064811f1c42b965b1e4affe826a0f83c6c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.28515569899178, "nom_iris": "Montrodat (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2864.55438885354, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montrodat", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 542, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481030000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1875.84513143361}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d7931c4f0be116033fe24e41cd1d00f0fbac7fc5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.8221765114952, "nom_iris": "Nasbinals (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2483.42090342003, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Nasbinals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 515, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 866.963502962724}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "29d78bb0f0e8804f1aa7399a1b34717ff7a052cf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.73673595798449, "nom_iris": "Naussac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 653.66956220186, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Naussac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 138, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 197.238133464126}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3867872e86f98ca7f5b1704049bd0d27e8339934", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.9095086140573, "nom_iris": "La Panouse (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 331.683982002532, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Panouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 114, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "186e15f10b9b1755b56310f05b8926d3a220f7bb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.08049066309754, "nom_iris": "Le Pompidou (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 819.410516383945, "nom_epci": "CC de la C\u00e9venne des Hauts-Gardons", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pompidou", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 266, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481150000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ec99a728e699dc170e4e94d24656d86917f22559", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 249.91424648797, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.88905378188193, "nom_iris": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 993.834500967384, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 344, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481190000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c2c0966d2e520965516a445d53f79f7804c6b1b9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.88915778162596, "nom_iris": "Pruni\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 700.048400692674, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pruni\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 180, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "db53d6b0e2ffbf5342e476214e2d78014163d974", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.87699094008349, "nom_iris": "Pruni\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 705.612351095195, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pruni\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 182, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f618fe2e8aee4efa66a3a1ed718b7f7b36fa5765", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.58859553998793, "nom_iris": "Recoules-d'Aubrac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 631.592815037876, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-d'Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 176, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481230000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "19cd7982a7f9b7d0a4db272f1a1ddd62fac33bbc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.41446777301551, "nom_iris": "Recoules-d'Aubrac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 600.946328050729, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-d'Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 176, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481230000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "067c7a314114102ad46fae7f9643902c3fb027df", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.05909134080853, "nom_iris": "Recoules-de-Fumas", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 438.381864807322, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-de-Fumas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 108, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481240000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3d5596549c9434ad2ffc29c30045a2b3d091abc1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1128.57994145316, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.10179735436211, "nom_iris": "Nord-Rieucros", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9555.41465693107, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 25.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1566, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 5338.20982430838}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f1a19d96285c701987b7584f4b4e5c821c202feb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1055.24923496025, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.79004663062535, "nom_iris": "Nord-Rieucros", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 9484.09638096432, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 6, "nb_sites_tertiaire_enedis": 29.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1638, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950101", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 5660.49330161943}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dff029a53b7eb188e871cdad87dc053ef6e720c7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 15652.4144644864, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.29990260049026, "nom_iris": "Le Roussel-Le Causse d'Auge", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6683.17717921822, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 5, "nb_sites_tertiaire_enedis": 13.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1261, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3658.27327997465}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a2d210e94dcfc5443c18bd51ed8253cf6c2923cd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 15814.9540026832, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.69278980196465, "nom_iris": "Le Roussel-Le Causse d'Auge", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 7286.77094651475, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 15.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1280, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3937.7703570466}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b2b978fe9880ea4654acc94e5533787072745a8f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 18002.7020951968, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.20084124900846, "nom_iris": "Le Roussel-Le Causse d'Auge", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 7338.38700235094, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 8, "nb_sites_tertiaire_enedis": 16.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1411, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4849.45059795054}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "df6be0ebf46ecc52a46e6b3552391ea0cfc17920", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 610.793589921206, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.07300983041017, "nom_iris": "Centre ville", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 10800.4379289432, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 29.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 2129, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950103", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 3862.8349785166}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f62cf5bf1d4f8f1e9e041d02774a9103feb60ff1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Ermitage-Saint-Privat", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8989.82294916844, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 37.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.53901598839707, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1623, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950104", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 7072.86241028053}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "573a6329b8bcbffed26c1513f91b5d9ed4c9e676", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Ermitage-Saint-Privat", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8725.86060093179, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_tertiaire_enedis": 43.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.44685430769775, "nom_commune": "Mende", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1602, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480950104", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 7213.09791252839}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8d348a2bc4e2a7bfe988521f897e15bfe9957f7e", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 3, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.246, "nom_region": "Occitanie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 360.158282544828, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.81373658238147, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 128, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48095xxxx"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "055d0f2877be038e20ac936af83b3ac0aedb868a", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 155.21149288965, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.45057469990327, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 107, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48095xxxx"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3fdd30c6b460301750d72e58539e28ec470f306a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Meyrueis", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3419.16576690363, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_tertiaire_enedis": 22.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.21079527943797, "nom_commune": "Meyrueis", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 812, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480960000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 2067.65930687636}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d4f7625837ff078e321d5d8453ca29b28e3c7fb7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.912013578116, "nom_iris": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2794.935725948, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Monastier-Pin-Mori\u00e8s", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 569, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "480990000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "1be19cde527027095005869513ff9544e217f002", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.09468808480791, "nom_iris": "Montbel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 476.581965060418, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 154, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481000000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8790a5afeaf67d75763a62ee05a73270c4f80efb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.981769480397, "nom_iris": "Montbel (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 459.192499981138, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Montbel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 154, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481000000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ee2811616fe0c9498e091b75e0399a0ce950d5eb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.9189430172137, "nom_iris": "Nasbinals", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2439.79573653799, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_tertiaire_enedis": 6.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Nasbinals", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 496, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481040000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 953.743222365704}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "090340ecfc8fbbfb2c6c6962059c9c76a08f05fd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.52286011431168, "nom_iris": "Naussac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 587.971814860519, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Naussac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 130, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 167.95844173527}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f798b6071fdd90e2ae83424f8632fede499fec71", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.35481176285228, "nom_iris": "Naussac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 609.673646799319, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Naussac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 140, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481050000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 232.872330932278}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0d66ee2014a0a9e79a85a8904cbb1c9f59667afc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.55325143143853, "nom_iris": "Noalhac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 237.452383123783, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Noalhac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 93, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481060000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0401f08c5323d27d103dafc1fd93b3332f79a424", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 6.75550454056878, "nom_iris": "Palhers (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 776.88302216541, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Palhers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 115, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481070000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0a611a75ba7f74522656f4d52d9c137d961f4602", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.92874724531383, "nom_iris": "La Panouse", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 330.948438720462, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Panouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 113, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "498f2aa8f8b80d8ee8ef1c94a79863e93005025b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.25248412504497, "nom_iris": "La Panouse", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 367.530706130082, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Panouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 113, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481080000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ae08fb04cabe6ddfcc462b010708c0eb3330fd25", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.70609010807867, "nom_iris": "Paulhac-en-Margeride (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 337.254199835159, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Paulhac-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 91, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2cf90551651148b442daeaa192e2b242f98fe425", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.89462630448474, "nom_iris": "Paulhac-en-Margeride (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 342.727114794657, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Paulhac-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 88, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481100000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a43c9fe8dc7ad9798e17a2753d8e159eb4645639", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.37692145667308, "nom_iris": "Pelouse", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 682.138134247962, "nom_epci": "CC C\u0153ur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pelouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 202, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481110000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8b17f5dc00f95fa3d65bb6d1ff978ad8f2844f52", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.32652739178001, "nom_iris": "Pelouse (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 711.876861840922, "nom_epci": "CC Coeur de Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pelouse", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 214, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481110000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6c7f123c1374d9505fe053e7228e11a5dc37c060", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.33732768829985, "nom_iris": "Pierrefiche", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 355.273808621578, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pierrefiche", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 152, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481120000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9e4c4200f036b8d0e32b402cdb5def6451418b95", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.64225481496684, "nom_iris": "Le Pont-de-Montvert (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1937.67956156236, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes Au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Pont-de-Montvert", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 532, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481160000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "230f496858c446a9ce64c52c6cbb0ce2908b1c9c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 303.263762916818, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.73964998943183, "nom_iris": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 928.741346417389, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 339, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481190000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "44bf970995c2f1f27e1297599c738e90bbd72bfe", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 255.082075531464, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.67517038482851, "nom_iris": "Pr\u00e9vench\u00e8res (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 920.258612381007, "nom_epci": "CC de Villefort", "nb_sites_industrie_enedis": 4, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pr\u00e9vench\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 344, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481190000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6540b482d9deda61bb6fc52bf428678945e2b402", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.71742374765479, "nom_iris": "Termes (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 747.202173278613, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Termes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 201, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481900000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0f6994225d67625c7ea544b1a7eaf272b97124a0", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.84738008389458, "nom_iris": "La Tieule", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 358.706126208199, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "La Tieule", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 74, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481910000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0b2ac6cdfa68a583e70b4d2039f4167a1b6ef838", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.43005595905045, "nom_iris": "Les Vignes", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 490.498002144214, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 5.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Vignes", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 143, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481950000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 886.553146065186}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "754053cc71f1f3891e9ba65bf1342b10a4111e2e", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.25713848001788, "nom_iris": "Le Recoux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 615.085202162092, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Le Recoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 117, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481250000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "67403360951bfa07ad18efd94b74a35b7af7d439", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 259.059097001332, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.17928582929198, "nom_iris": "Rimeize (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1809.63076408343, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 7, "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rimeize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 433, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481280000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 41.8177620206853}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9310e85c4908ee6ca44db47697d53370cabfaf3c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.92230347480054, "nom_iris": "Rocles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 996.265082599337, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rocles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 254, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481290000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "3f84f19efa4485eeb6a5781d84c37c33499d41ea", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.38258704450523, "nom_iris": "Rousses", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 456.649251008206, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Rousses", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 135, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481300000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b195f05a163742b79bfdba88a148f9bbf9e2a9a3", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.44631348453794, "nom_iris": "Saint-Alban-sur-Limagnole (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4593.04182952769, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_tertiaire_enedis": 7.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1033, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481320000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1707.65826586569}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "af86c4773250e013c9fcedb6aefc90f6fc51c74b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.05572726303382, "nom_iris": "Saint-Amans", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 596.191907665972, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Amans", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 147, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481330000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c2c138d5733e8cd2a9920a8174bf0d4e7584d1cb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.84408962570125, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 563.129745888847, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 198, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "539a1eeed62c6fff5125a7c91282e46808074bbd", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1.85864329291996, "nom_iris": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 371.728658583992, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Andr\u00e9-de-Lancize", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 200, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481360000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7a0f60a1d549fdda0b1c955b03183f148111e652", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.40966049461264, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 555.77466062186, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 163, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "90de6424744d0544e82bb7094a1923d85352f2e9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.61703117329878, "nom_iris": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 585.959050074402, "nom_epci": "CC Margeride Est", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Bonnet-de-Montauroux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 162, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481390000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "0b4658d8e815347e8aceb02263c95941a5f4cd23", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 1478.76581197677, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.65105633994543, "nom_iris": "Sud", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 8770.43943959531, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 11, "nb_sites_tertiaire_enedis": 21.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 1552, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "H", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481400102", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 4442.84106482279}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c35f847ac6e325e20672f8465977137699fb6842", "fields": {"nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 0.957296692659589, "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 30.6334941651069, "nom_epci": "CC Apcher-Margeride-Aubrac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 32, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "48140xxxx"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "dd309157113b0acf98fc6be82aee79e665772731", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.67619385246067, "nom_iris": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 692.07669016418, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Mas-Saint-Ch\u00e9ly", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 148, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481410000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "84393b1145df7389488dc59930b9f246c7ff716f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.61695697855148, "nom_iris": "Saint-Denis-en-Margeride", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 575.730535281326, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Denis-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 220, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481450000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "305fa8f9ddfad673a9b18138808fde736c2b09da", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.8229511164309, "nom_iris": "Saint-Denis-en-Margeride", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 615.403343381936, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Denis-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 218, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481450000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "94a184be9b7790d851f03175bce30b0079cf53a9", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.82683880495402, "nom_iris": "Saint-Denis-en-Margeride", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 619.077698284929, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Denis-en-Margeride", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 219, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481450000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d49c3b3cc625d3f39d404ec8a13012308a5bfdd7", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.8198585127008, "nom_iris": "Sainte-Enimie (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2727.37897806837, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 11.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Enimie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 714, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481460000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 1191.98976561366}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e59b39f74a524ebb9ce2e02c3f2f5e54b1df84ca", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.07047726651826, "nom_iris": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2317.20811079884, "nom_epci": "CC du Valdonnez", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-\u00c9tienne-du-Valdonnez", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 457, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481470000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d88f545eb28457912780b1f1e26e12e499fd4096", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.69467182895116, "nom_iris": "Sainte-Eulalie", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 172.458997052874, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Sainte-Eulalie", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 64, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481490000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6fda0e2db5f9576c699e78bd92c218ec8a893f86", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.09744765643547, "nom_iris": "Saint-Flour-de-Mercoire", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 483.498823459385, "nom_epci": "CC du Haut Allier", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Flour-de-Mercoire", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 118, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481500000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4d473122ea949b8fc22c6a007fe3802bbbdd83ec", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.98496259217172, "nom_iris": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 510.428603261365, "nom_epci": "CC des C\u00e9vennes Au Mont-Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Fr\u00e9zal-de-Ventalon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 171, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481520000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "129743de7f35d7d23c40bf9b51ffd34c0ade4fd5", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1324.72143377996, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.98015576609009, "nom_commune": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 266, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481540000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "45bb225ef155a7084af0c4b099cbed430c3ba866", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1380.39020604385, "nom_epci": "CC du Causse du Massegros", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 5.01960074925035, "nom_commune": "Saint-Georges-de-L\u00e9v\u00e9jac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 275, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481540000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "29e08b7bd1f14f7605515ba808aa87e2271da665", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.10029680252581, "nom_iris": "Saint-Germain-de-Calberte", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1988.64394922502, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-de-Calberte", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 485, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481550000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "fd1cc72c8544ed4e17cf82b26f2e5adafafc9b91", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.97393822155897, "nom_iris": "Saint-Germain-du-Teil (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2261.17084806705, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-du-Teil", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 569, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481560000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 792.536497023481}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c09ed2a531e9162626d52fe14b836d4541da35e2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.1575665752379, "nom_iris": "Saint-Germain-du-Teil (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2361.49781473513, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 4.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Germain-du-Teil", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 568, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481560000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 802.546185226405}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "777071e0d248afc6f1295431406a56264945c7e1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.95286565335156, "nom_iris": "Saint-Hilaire-de-Lavit", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 482.24960970889, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Hilaire-de-Lavit", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 122, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481580000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "c1478c63dc29af0a07812443fbe355e713551156", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.60303126538056, "nom_iris": "Saint-Ju\u00e9ry", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 284.639469965065, "nom_epci": "CC des Hautes Terres", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Ju\u00e9ry", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 79, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481610000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "cedc14d3fc7db3dfc5aa5a7f18b5cce71023dc99", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.34553442050602, "nom_iris": "Saint-Julien-d'Arpaon", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 448.301612347807, "nom_epci": "CC C\u00e9venoles Tarnon Mimente", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-d'Arpaon", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 134, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481620000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "494ad8817a633af0ff5b36829e86f90d53b70e1b", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.59904390781534, "nom_iris": "Saint-Julien-des-Points (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 446.107259058088, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-des-Points", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 97, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481630000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "13d1d40beae824f38c882f1ba6ff14147bc307e4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.91022052618152, "nom_iris": "Saint-Julien-du-Tournel", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 439.44329945341, "nom_epci": "CC du Goulet-Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-du-Tournel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 151, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "37c9c71941a14ff61cd8792c9030bc18cdfcb28f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.92887920648903, "nom_iris": "Saint-Julien-du-Tournel (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 442.260760179843, "nom_epci": "CC du Goulet - Mont Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Julien-du-Tournel", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 151, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481640000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "6929fed453e4caca0d9f83a22512bcf809cbf50d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.97065329581865, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Muret", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 698.834980064083, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_tertiaire_enedis": 3.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Muret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 176, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481650000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 51.8175423158886}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "aa78932480d8ef294d97bae6f8e03069c85c5769", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.69595435444391, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Muret", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 793.61628590102, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Muret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 169, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481650000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8485f9a768612b22f5e6e945d8fd3b7865a71c7f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.26786822387946, "nom_iris": "Saint-Laurent-de-Muret (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 734.073334507268, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Laurent-de-Muret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 172, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481650000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2d96d7c819ffa0a30cc5829271d7cbcdb17544c1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.13145579940816, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 764.31932289051, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 185, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "82a3754429d8a98485b2ffaf887a49ce748489c4", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.30586391159668, "nom_iris": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 800.890687556983, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-L\u00e9ger-du-Malzieu", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 186, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481690000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "098a9702672335457847aaf6ab86f4b9351eeb3f", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.30180698643544, "nom_iris": "Saint-Martin-de-Boubaux", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 713.190309070055, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Martin-de-Boubaux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 216, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481700000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8603b65e2eb3196e3d1a404d3c7245e326118620", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.35681392043798, "nom_iris": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 919.287737212414, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 211, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481730000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "4c6f87fd0f38c8551130c69f60afa9012ab529b2", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.12511807709905, "nom_iris": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 878.650150422098, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e Longue et du Calbertois en C\u00e9vennes", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Michel-de-D\u00e8ze", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 213, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481730000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7c33ab6800b55fc88905e9146ca65dc56ed2cd51", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.25251743107113, "nom_iris": "Saint-Paul-le-Froid (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 575.69558529959, "nom_epci": "CC Margeride-Est", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Paul-le-Froid", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 177, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481740000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ec0cdf1e7f28079499d719882c3fc677f7ed1c01", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.90271542187613, "nom_iris": "Saint-Pierre-de-Nogaret", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 589.310028703296, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-de-Nogaret", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 151, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481750000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "8348ee28e8ce0e475e9f2041ac10f07a9a83fa28", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.66837238745269, "nom_iris": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 480.556782756302, "nom_epci": "CC de la Vall\u00e9e de la Jonte", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Pierre-des-Tripiers", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 131, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481760000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e91631bd7a3fa9f68b96f346937340ee18e1a700", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.22534661435306, "nom_iris": "Saint-Privat-du-Fau (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 438.647139552016, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Privat-du-Fau", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 136, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481790000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "d9f9befe1d0c36356b96eb28151ef6ab50c57949", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.83916263636504, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 201.580547181918, "nom_epci": "CC du Canton de Ch\u00e2teauneuf de Randon", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Ginestoux", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 71, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481820000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ac8c5dfb3b481cbcb2360a5ac9f7050f8ced59cb", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.70653623430801, "nom_iris": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 989.645174560239, "nom_epci": "CC de la Terre de Peyre", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Saint-Sauveur-de-Peyre", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 267, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481830000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "50ded12b2f44b140bdd83cd677d2a764618fa8ce", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.79317861450111, "nom_iris": "Les Salelles", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 697.944865068204, "nom_epci": "CC du Pays de Chanac", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salelles", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 184, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481850000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "ceb0a7e5378bf94d74225d01a1c7d258baa0e2be", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_iris": "La Salle-Prunet (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 629.591658727211, "nom_epci": "CC Florac - Sud Loz\u00e8re", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.45929482817149, "nom_commune": "La Salle-Prunet", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 182, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481860000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "2c5c111e1a0b096cc26d6b776a94239d8bb38ecc", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 2.79465539954943, "nom_iris": "Les Salces (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 343.74261414458, "nom_epci": "CC Aubrac-Lot-Causse", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Les Salces", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 123, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481870000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "5b10d5d58841bc0947e422166d8cad699d31109c", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.06514026168127, "nom_iris": "Serverette", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1020.350205682, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Serverette", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 251, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481880000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9658709cbeb8ea008ced10a0a73b399bf9c1e122", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.9535440245206, "nom_iris": "Servi\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 577.217427580007, "nom_epci": "CC de la Terre de Randon", "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Servi\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 146, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481890000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "08c9e7bf02f581a49ba3ba3b220a9c235577552a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.7019112100529, "nom_iris": "Prinsu\u00e9jols", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 525.671391827511, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Prinsu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 142, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "91e7d7e8684e51152b491615c6e8a895e35a755d", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.14208543904805, "nom_iris": "Prinsu\u00e9jols", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 600.602388661968, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Prinsu\u00e9jols", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 145, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481200000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "35d159e07beac2f60d9334b20b465d6058f37e20", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.95825875289316, "nom_iris": "Pruni\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 716.444834273662, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pruni\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 181, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "82e8240949a64fdb9ae181af31dd97eb486d4879", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.88094611773352, "nom_iris": "Pruni\u00e8res", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 706.332193427501, "nom_epci": "CC des Terres d'Apcher", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Pruni\u00e8res", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 182, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2012", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481210000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "9758e7c34c4fb7d1e6f4a61c9eb210551f6d6245", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.32943411591375, "nom_iris": "Qu\u00e9zac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1502.31363822207, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Qu\u00e9zac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 347, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481220000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "a826e018ce040a354e65ccb69d1cc2fc57c5aa47", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.39678991817585, "nom_iris": "Qu\u00e9zac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1556.46363103425, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Qu\u00e9zac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 354, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2013", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481220000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "7661ecebeafb24e74b9c1abef3f0c4c16d8f14cf", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.03432343548759, "nom_iris": "Qu\u00e9zac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 1416.04752585614, "nom_epci": "CC des Gorges du Tarn et des Grands Causses", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Qu\u00e9zac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 351, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2014", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481220000", "nom_region": "Occitanie"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "e78d8097ccb9ba5ee54553e7aea2e99c681b14d1", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.19163044469052, "nom_iris": "Recoules-d'Aubrac", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 555.34369737615, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-d'Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 174, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2011", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481230000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "b582d6dabc67be11471800a41c8269e3feebe244", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 3.36062092830178, "nom_iris": "Recoules-d'Aubrac (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 594.829904309415, "nom_epci": "CC de l'Aubrac Loz\u00e9rien", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-d'Aubrac", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 177, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481230000"}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"},{"datasetid": "consommation-electrique-par-secteurs-dactivite", "recordid": "f2cc9fc61bfa8dda74d7284feca17cf3c191837a", "fields": {"conso_totale_secteur_non_affecte_enedis_mwh": 0.0, "conso_totale_industrie_enedis_mwh": 0.0, "conso_moyenne_secteur_residentiel_enedis_mwh": 4.07704901432264, "nom_iris": "Recoules-de-Fumas (commune non iris\u00e9e)", "conso_totale_secteur_residentiel_enedis_mwh": 464.783587632781, "nom_epci": "CC du G\u00e9vaudan", "nb_sites_industrie_enedis": 0, "nb_sites_tertiaire_enedis": 0.0, "nom_region": "Occitanie", "nom_departement": "Loz\u00e8re", "conso_totale_agriculture_enedis_mwh": 0.0, "nom_commune": "Recoules-de-Fumas", "nb_sites_secteur_residentiel_enedis": 114, "nb_sites_agriculture_enedis": 0, "nb_sites_secteur_non_affecte_enedis": 0, "type_epci": "CC", "annee": "2015", "type_iris": "Z", "maille_geographique": "IRIS", "code_iris": "481240000", "conso_totale_tertiaire_enedis_mwh": 0.0}, "record_timestamp": "2017-03-30T09:07:12+00:00"}]